<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Doamnelor	doamnă	Ncfpoy	Nc	NPOY	O
și	și	Crssp	Cr	CR	O
domnilor	domn	Ncmpoy	Nc	NPOY	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
Declar	declara	Vmip1s	Vm	V1	O
deschisă	deschis	Afpfsrn	Af	ASN	O
ședința	ședință	Ncfsry	Nc	NSRY	O
de	de	Spsa	Sp	S	O
astăzi	astăzi	Rgp	Rg	R	TIME
a	al	Tsfs	Ts	TS	O
Camerei	cameră	Ncfsoy	Nc	NSOY	ORG
Deputaților	deputat	Ncmpoy	Nc	NPOY	ORG
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Vă	tu	Pp2-pa--------w	Pp	PPPA	O
anunț	anunța	Vmip1s	Vm	V1	O
că	că	Csssp	Cs	C	O
din	din	Spsa	Sp	S	O
totalul	total	Ncmsry	Nc	NSRY	O
de	de	Spsa	Sp	S	O
341	341	Np	Np	NP	O
de	de	Spsa	Sp	S	O
deputați	deputat	Ncmp-n	Nc	NPN	O
și-	sine	Px3--d--y-----w	Px	PXD	O
au	avea	Va--3p	Va	VA3P	O
înregistrat	înregistra	Vmp--sm	Vm	VPSM	O
prezența	prezență	Ncfsry	Nc	NSRY	O
la	la	Spsa	Sp	S	O
lucrări	lucrare	Ncfp-n	Nc	NPN	O
281	281	Yn	Yn	Y	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
60	60	Mc-p-d	Mc	M	O
de	de	Spsa	Sp	S	O
colegi	coleg	Ncmp-n	Nc	NPN	O
sunt	fi	Vmip3p	Vm	V3	O
absenți	absent	Afpmp-n	Af	APN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
11	11	Mc-p-d	Mc	M	O
participă	participa	Vmis3s	Vm	V3	O
la	la	Spsa	Sp	S	O
alte	alt	Di3fpr---e	Di	PI	O
acțiuni	acțiune	Ncfp-n	Nc	NPN	O
parlamentare	parlamentar	Afpfp-n	Af	APN	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Cvorumul	cvorum	Ncmsry	Nc	NSRY	O
prevăzut	prevedea	Vmp--sm	Vm	VPSM	O
de	de	Spsa	Sp	S	O
articolul	articol	Ncmsry	Nc	NSRY	O
128	128	Np	Np	NP	O
din	din	Spsa	Sp	S	O
Regulament	regulament	Ncms-n	Nc	NSN	O
este	fi	Vaip3s	Va	VA3S	O
întrunit	întruni	Vmp--sm	Vm	VPSM	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Ordinea	ordine	Ncfsry	Nc	NSRY	O
de	de	Spsa	Sp	S	O
zi	zi	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
și	și	Crssp	Cr	CR	O
programul_de_lucru	program_de_lucru	Ncmsry	Nc	NSRY	O
ale	al	Tsfp	Ts	TP	O
Camerei	cameră	Ncfsoy	Nc	NSOY	ORG
pentru	pentru	Spsa	Sp	S	O
această	acest	Dd3fsr---e	Dd	DMSR	O
săptămână	săptămână	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
au	avea	Va--3p	Va	VA3P	O
fost	fi	Vap--sm	Va	VA	O
aprobate	aproba	Vmp--pf	Vm	VPPF	O
în	în	Spsa	Sp	S	O
ședința	ședință	Ncfsry	Nc	NSRY	O
din	din	Spsa	Sp	S	O
ziua	zi	Ncfsry	Nc	NSRY	O
de	de	Spsa	Sp	S	O
joi	joi	Ncf--n	Nc	NN	TIME
,	,	COMMA	CO	COMMA	TIME
8	8	Mc-p-d	Mc	M	TIME
februarie	februarie	Ncms-n	Nc	NSN	TIME
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Pentru	pentru	Spsa	Sp	S	O
început	început	Ncms-n	Nc	NSN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
vă	tu	Pp2-pa--------w	Pp	PPPA	O
informez	informa	Vmip1s	Vm	V1	O
că	că	Csssp	Cs	C	O
vă	tu	Pp2-pa--------w	Pp	PPPA	O
puteți	putea	Vmip2p	Vm	V2	O
exercita	exercita	Vmnp	Vm	VN	O
dreptul	drept	Ncmsry	Nc	NSRY	O
de	de	Spsa	Sp	S	O
sesizare	sesizare	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
a	al	Tsfs	Ts	TS	O
Curții	curte	Ncfsoy	Nc	NSOY	ORG
Constituționale	constituțional	Afpfson	Af	ASON	ORG
asupra	asupra	Spsg	Sp	S	O
Legii	lege	Ncfsoy	Nc	NSOY	O
pentru	pentru	Spsa	Sp	S	O
ratificarea	ratificare	Ncfsry	Nc	NSRY	O
Dispozițiilor	dispoziție	Ncfpoy	Nc	NPOY	O
complementare	complementar	Afpfp-n	Af	APN	O
ale	al	Tsfp	Ts	TP	O
statelor	stat	Ncfpoy	Nc	NPOY	O
referitoare	referitor	Afpf--n	Af	AN	O
la	la	Spsa	Sp	S	O
interpretarea	interpretare	Ncfsry	Nc	NSRY	O
Regulilor	regulă	Ncfpoy	Nc	NPOY	O
uniforme	uniform	Afpfp-n	Af	APN	O
privind	privi	Vmg	Vm	VG	O
contractul_de_transport	contract_de_transport	Ncmsry	Nc	NSRY	O
internațional	internațional	Afpms-n	Af	ASN	O
feroviar	feroviar	Afpms-n	Af	ASN	O
al	al	Tsms	Ts	TS	O
călătorilor	călător	Ncmpoy	Nc	NPOY	O
și	și	Crssp	Cr	CR	O
bagajelor	bagaj	Ncfpoy	Nc	NPOY	O
(	(	LPAR	LP	LPAR	O
CIV	CIV	Np	Np	NP	O
)	)	RPAR	RP	RPAR	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
precum_și	precum_și	Cscsp	Cs	C	O
al	al	Tsms	Ts	TS	O
mărfurilor	marfă	Ncfpoy	Nc	NPOY	O
(	(	LPAR	LP	LPAR	O
CIM	CIM	Np	Np	NP	O
)	)	RPAR	RP	RPAR	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
Anexele	anexă	Ncfpry	Nc	NPRY	O
A	A	Ncm--n	Nc	NN	O
și	și	Crssp	Cr	CR	O
B	B	Ncm--n	Nc	NN	O
la	la	Spsa	Sp	S	O
Convenția	convenție	Ncfsry	Nc	NSRY	O
cu_privire_la	cu_privire_la	Spca	Sp	S	O
transporturile_internaționale	transport_internațional	Ncfpry	Nc	NPRY	O
feroviare	feroviară	Ncfp-n	Nc	NPN	O
(	(	LPAR	LP	LPAR	O
COTIF	COTIF	Np	Np	NP	O
)	)	RPAR	RP	RPAR	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Intrăm	intra	Vmip1p	Vm	V1	O
în	în	Spsa	Sp	S	O
ordinea	ordine	Ncfsry	Nc	NSRY	O
de	de	Spsa	Sp	S	O
zi	zi	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
și	și	Crssp	Cr	CR	O
vă	tu	Pp2-pd--------w	Pp	PPPD	O
prezint	prezenta	Vmip1s	Vm	V1	O
informarea	informare	Ncfsry	Nc	NSRY	O
cu_privire_la	cu_privire_la	Spca	Sp	S	O
inițiativele	inițiativă	Ncfpry	Nc	NPRY	O
legislative	legislativ	Afpfp-n	Af	APN	O
înregistrate	înregistra	Vmp--pf	Vm	VPPF	O
la	la	Spsa	Sp	S	O
Camera	cameră	Ncfsry	Nc	NSRY	ORG
Deputaților	deputat	Ncmpoy	Nc	NPOY	ORG
și	și	Crssp	Cr	CR	O
care	care	Pw3--r	Pw	RELR	O
urmează	urma	Vmip3	Vm	V3	O
a	a	Qn	Qn	QN	O
fi	fi	Vanp	Va	VA	O
avizate	aviza	Vmp--pf	Vm	VPPF	O
de	de	Spsa	Sp	S	O
comisiile	comisie	Ncfpry	Nc	NPRY	O
permanente	permanent	Afpfp-n	Af	APN	O
:	:	COLON	CO	COLON	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
1	1	Mc-p-d	Mc	M	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Propunerea	propunere	Ncfsry	Nc	NSRY	O
legislativă	legislativ	Afpfsrn	Af	ASN	O
privind	privi	Vmg	Vm	VG	O
reînființarea	reînființare	Ncfsry	Nc	NSRY	O
comunei	comună	Ncfsoy	Nc	NSOY	LOC
Găvănești	Găvănești	Np	Np	NP	LOC
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
județul	județ	Ncmsry	Nc	NSRY	LOC
Olt	Olt	Np	Np	NP	LOC
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
inițiată	iniția	Vmp--sf	Vm	VPSF	O
de	de	Spsa	Sp	S	O
domnul	domn	Ncmsry	Nc	NSRY	O
deputat	deputat	Ncms-n	Nc	NSN	O
Simion	Simion	Np	Np	NP	PER
Bagdasar	Bagdasar	Np	Np	NP	PER
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Cu	cu	Spsa	Sp	S	O
această	acest	Dd3fsr---e	Dd	DMSR	O
propunere_legislativă	propunere_legislativă	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
au	avea	Va--3p	Va	VA3P	O
fost	fi	Vap--sm	Va	VA	O
sesizate	sesiza	Vmp--pf	Vm	VPPF	O
următoarele	următor	Afpfpry	Af	APRY	O
comisii	comisie	Ncfp-n	Nc	NPN	O
:	:	COLON	CO	COLON	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
în	în	Spsa	Sp	S	O
fond	fond	Ncms-n	Nc	NSN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
Comisia	comisie	Ncfsry	Nc	NSRY	ORG
pentru	pentru	Spsa	Sp	S	ORG
administrație_publică	administrație_publică	Ncfsrn	Nc	NSRN	ORG
,	,	COMMA	CO	COMMA	ORG
amenajarea	amenajare	Ncfsry	Nc	NSRY	ORG
teritoriului	teritoriu	Ncmsoy	Nc	NSOY	ORG
și	și	Crssp	Cr	CR	ORG
echilibrul_ecologic	echilibru_ecologic	Ncmsry	Nc	NSRY	ORG
;	;	SCOLON	SC	SCOLON	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
pentru	pentru	Spsa	Sp	S	O
avize	aviz	Ncfp-n	Nc	NPN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
Comisia	comisie	Ncfsry	Nc	NSRY	O
pentru	pentru	Spsa	Sp	S	O
buget	buget	Ncms-n	Nc	NSN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
finanțe	finanțe	Ncfp-n	Nc	NPN	O
și	și	Crssp	Cr	CR	O
bănci	bancă	Ncfp-n	Nc	NPN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
Comisia	comisie	Ncfsry	Nc	NSRY	ORG
juridică	juridic	Afpfsrn	Af	ASN	ORG
,	,	COMMA	CO	COMMA	ORG
de	de	Spsa	Sp	S	ORG
disciplină	disciplină	Ncfsrn	Nc	NSRN	ORG
și	și	Crssp	Cr	CR	ORG
imunități	imunitate	Ncfson	Nc	NSON	ORG
:	:	COLON	CO	COLON	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
2	2	Mc-p-d	Mc	M	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Propunerea	propunere	Ncfsry	Nc	NSRY	O
legislativă	legislativ	Afpfsrn	Af	ASN	O
pentru	pentru	Spsa	Sp	S	O
declararea	declarare	Ncfsry	Nc	NSRY	O
ca	ca	Rc	Rc	RC	O
oraș	oraș	Ncms-n	Nc	NSN	O
a	al	Tsfs	Ts	TS	O
Comunei	comună	Ncfsoy	Nc	NSOY	LOC
Potcoava	potcoavă	Ncfsry	Nc	NSRY	LOC
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
din	din	Spsa	Sp	S	O
Județul	județ	Ncmsry	Nc	NSRY	LOC
Olt	Olt	Np	Np	NP	LOC
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
inițiată	iniția	Vmp--sf	Vm	VPSF	O
de	de	Spsa	Sp	S	O
domnul	domn	Ncmsry	Nc	NSRY	O
deputat	deputat	Ncms-n	Nc	NSN	O
Simion	Simion	Np	Np	NP	PER
Bagdasar	Bagdasar	Np	Np	NP	PER
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Cu	cu	Spsa	Sp	S	O
această	acest	Dd3fsr---e	Dd	DMSR	O
propunere_legislativă	propunere_legislativă	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
au	avea	Va--3p	Va	VA3P	O
fost	fi	Vap--sm	Va	VA	O
sesizate	sesiza	Vmp--pf	Vm	VPPF	O
următoarele	următor	Afpfpry	Af	APRY	O
comisii	comisie	Ncfp-n	Nc	NPN	O
:	:	COLON	CO	COLON	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
în	în	Spsa	Sp	S	O
fond	fond	Ncms-n	Nc	NSN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
Comisia	comisie	Ncfsry	Nc	NSRY	ORG
pentru	pentru	Spsa	Sp	S	ORG
administrație_publică	administrație_publică	Ncfsrn	Nc	NSRN	ORG
,	,	COMMA	CO	COMMA	ORG
amenajarea	amenajare	Ncfsry	Nc	NSRY	ORG
teritoriului	teritoriu	Ncmsoy	Nc	NSOY	ORG
și	și	Crssp	Cr	CR	ORG
echilibrul_ecologic	echilibru_ecologic	Ncmsry	Nc	NSRY	ORG
:	:	COLON	CO	COLON	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
pentru	pentru	Spsa	Sp	S	O
avize	aviz	Ncfp-n	Nc	NPN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
Comisia	comisie	Ncfsry	Nc	NSRY	O
pentru	pentru	Spsa	Sp	S	O
buget	buget	Ncms-n	Nc	NSN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
finanțe	finanțe	Ncfp-n	Nc	NPN	O
și	și	Crssp	Cr	CR	O
bănci	bancă	Ncfp-n	Nc	NPN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
Comisia	comisie	Ncfsry	Nc	NSRY	ORG
juridică	juridic	Afpfsrn	Af	ASN	ORG
,	,	COMMA	CO	COMMA	ORG
de	de	Spsa	Sp	S	ORG
disciplină	disciplină	Ncfsrn	Nc	NSRN	ORG
și	și	Crssp	Cr	CR	ORG
imunități	imunitate	Ncfson	Nc	NSON	ORG
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
3	3	Mc-p-d	Mc	M	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Propunerea	propunere	Ncfsry	Nc	NSRY	O
legislativă	legislativ	Afpfsrn	Af	ASN	O
privind	privi	Vmg	Vm	VG	O
reînființarea	reînființare	Ncfsry	Nc	NSRY	O
Comunei	comună	Ncfsoy	Nc	NSOY	LOC
Vitănești	Vitănești	Np	Np	NP	LOC
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
județul	județ	Ncmsry	Nc	NSRY	LOC
Olt	Olt	Np	Np	NP	LOC
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
inițiată	iniția	Vmp--sf	Vm	VPSF	O
de	de	Spsa	Sp	S	O
domnul	domn	Ncmsry	Nc	NSRY	O
deputat	deputat	Ncms-n	Nc	NSN	O
Simion	Simion	Np	Np	NP	PER
Bagdasar	Bagdasar	Np	Np	NP	PER
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
(	(	LPAR	LP	LPAR	O
Comentarii	comentariu	Ncfp-n	Nc	NPN	O
în	în	Spsa	Sp	S	O
sală	sală	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
)	)	RPAR	RP	RPAR	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Până	până	Csssp	Cs	C	O
la	la	Spsa	Sp	S	O
urmă	urmă	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
va	vrea	Va--3s	Va	VA3S	O
fi	fi	Vanp	Va	VA	O
reînființat	reînființa	Vmp--sm	Vm	VPSM	O
întregul	întreg	Afpmsry	Af	ASRY	O
județ	județ	Ncms-n	Nc	NSN	O
...	...	HELLIP	HE	HELLIP	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Cu	cu	Spsa	Sp	S	O
această	acest	Dd3fsr---e	Dd	DMSR	O
propunere_legislativă	propunere_legislativă	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
au	avea	Va--3p	Va	VA3P	O
fost	fi	Vap--sm	Va	VA	O
sesizate	sesiza	Vmp--pf	Vm	VPPF	O
următoarele	următor	Afpfpry	Af	APRY	O
comisii	comisie	Ncfp-n	Nc	NPN	O
:	:	COLON	CO	COLON	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
în	în	Spsa	Sp	S	O
fond	fond	Ncms-n	Nc	NSN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
Comisia	comisie	Ncfsry	Nc	NSRY	ORG
pentru	pentru	Spsa	Sp	S	ORG
administrație_publică	administrație_publică	Ncfsrn	Nc	NSRN	ORG
,	,	COMMA	CO	COMMA	ORG
amenajarea	amenajare	Ncfsry	Nc	NSRY	ORG
teritoriului	teritoriu	Ncmsoy	Nc	NSOY	ORG
și	și	Crssp	Cr	CR	ORG
echilibrul_ecologic	echilibru_ecologic	Ncmsry	Nc	NSRY	ORG
;	;	SCOLON	SC	SCOLON	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
pentru	pentru	Spsa	Sp	S	O
avize	aviz	Ncfp-n	Nc	NPN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
Comisia	comisie	Ncfsry	Nc	NSRY	O
pentru	pentru	Spsa	Sp	S	O
buget	buget	Ncms-n	Nc	NSN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
finanțe	finanțe	Ncfp-n	Nc	NPN	O
și	și	Crssp	Cr	CR	O
bănci	bancă	Ncfp-n	Nc	NPN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
Comisia	comisie	Ncfsry	Nc	NSRY	ORG
juridică	juridic	Afpfsrn	Af	ASN	ORG
,	,	COMMA	CO	COMMA	ORG
de	de	Spsa	Sp	S	ORG
disciplină	disciplină	Ncfsrn	Nc	NSRN	ORG
și	și	Crssp	Cr	CR	ORG
imunități	imunitate	Ncfson	Nc	NSON	ORG
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
4	4	Mc-p-d	Mc	M	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Propunerea	propunere	Ncfsry	Nc	NSRY	O
legislativă	legislativ	Afpfsrn	Af	ASN	O
privind	privi	Vmg	Vm	VG	O
reînființarea	reînființare	Ncfsry	Nc	NSRY	O
comunei	comună	Ncfsoy	Nc	NSOY	LOC
Mărgineni	mărginean	Ncmp-n	Nc	NPN	LOC
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
județul	județ	Ncmsry	Nc	NSRY	LOC
Olt	Olt	Np	Np	NP	LOC
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
inițiată	iniția	Vmp--sf	Vm	VPSF	O
de	de	Spsa	Sp	S	O
domnul	domn	Ncmsry	Nc	NSRY	O
deputat	deputat	Ncms-n	Nc	NSN	O
Simion	Simion	Np	Np	NP	PER
Bagdasar	Bagdasar	Np	Np	NP	PER
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
(	(	LPAR	LP	LPAR	O
In	In	Yn	Yn	Y	O
sală	sală	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
se	sine	Px3--a--------w	Px	PXA	O
strigă	striga	Vmis3s	Vm	V3	O
:	:	COLON	CO	COLON	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
"	"	DBLQ	DB	DBLQ	O
Bravo	bravo	I	I	I	O
!	!	EXCL	EX	EXCL	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
"	"	DBLQ	DB	DBLQ	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
aplauze	aplauze	Ncfp-n	Nc	NPN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
rumoare	rumoare	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
)	)	RPAR	RP	RPAR	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Cu	cu	Spsa	Sp	S	O
această	acest	Dd3fsr---e	Dd	DMSR	O
propunere_legislativă	propunere_legislativă	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
au	avea	Va--3p	Va	VA3P	O
fost	fi	Vap--sm	Va	VA	O
sesizate	sesiza	Vmp--pf	Vm	VPPF	O
următoarele	următor	Afpfpry	Af	APRY	O
comisii	comisie	Ncfp-n	Nc	NPN	O
:	:	COLON	CO	COLON	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Comisia	comisie	Ncfsry	Nc	NSRY	ORG
pentru	pentru	Spsa	Sp	S	ORG
administrație_publică	administrație_publică	Ncfsrn	Nc	NSRN	ORG
,	,	COMMA	CO	COMMA	ORG
amenajarea	amenajare	Ncfsry	Nc	NSRY	ORG
teritoriului	teritoriu	Ncmsoy	Nc	NSOY	ORG
și	și	Crssp	Cr	CR	ORG
echilibrul_ecologic	echilibru_ecologic	Ncmsry	Nc	NSRY	ORG
;	;	SCOLON	SC	SCOLON	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
pentru	pentru	Spsa	Sp	S	O
avize	aviz	Ncfp-n	Nc	NPN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
Comisia	comisie	Ncfsry	Nc	NSRY	O
pentru	pentru	Spsa	Sp	S	O
buget	buget	Ncms-n	Nc	NSN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
finanțe	finanțe	Ncfp-n	Nc	NPN	O
și	și	Crssp	Cr	CR	O
bănci	bancă	Ncfp-n	Nc	NPN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
Comisia	comisie	Ncfsry	Nc	NSRY	ORG
juridică	juridic	Afpfsrn	Af	ASN	ORG
,	,	COMMA	CO	COMMA	ORG
de	de	Spsa	Sp	S	ORG
disciplină	disciplină	Ncfsrn	Nc	NSRN	ORG
și	și	Crssp	Cr	CR	ORG
imunități	imunitate	Ncfson	Nc	NSON	ORG
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
5	5	Mc-p-d	Mc	M	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Propunerea	propunere	Ncfsry	Nc	NSRY	O
...	...	HELLIP	HE	HELLIP	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
(	(	LPAR	LP	LPAR	O
râsete	râset	Ncfp-n	Nc	NPN	O
în	în	Spsa	Sp	S	O
sală	sală	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
)	)	RPAR	RP	RPAR	O
...	...	HELLIP	HE	HELLIP	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
propunerea	propunere	Ncfsry	Nc	NSRY	O
legislativă	legislativ	Afpfsrn	Af	ASN	O
privind	privi	Vmg	Vm	VG	O
reînființarea	reînființare	Ncfsry	Nc	NSRY	O
comunei	comună	Ncfsoy	Nc	NSOY	LOC
Negreni	Negreni	Np	Np	NP	LOC
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
județul	județ	Ncmsry	Nc	NSRY	LOC
Olt	Olt	Np	Np	NP	LOC
(	(	LPAR	LP	LPAR	O
rumoare	rumoare	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
în	în	Spsa	Sp	S	O
sala	sală	Ncfsry	Nc	NSRY	O
de	de	Spsa	Sp	S	O
ședință	ședință	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
)	)	RPAR	RP	RPAR	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
inițiată	iniția	Vmp--sf	Vm	VPSF	O
de	de	Spsa	Sp	S	O
domnul	domn	Ncmsry	Nc	NSRY	O
deputat	deputat	Ncms-n	Nc	NSN	O
Simion	Simion	Np	Np	NP	PER
Bagdasar	Bagdasar	Np	Np	NP	PER
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Cu	cu	Spsa	Sp	S	O
această	acest	Dd3fsr---e	Dd	DMSR	O
propunere_legislativă	propunere_legislativă	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
au	avea	Va--3p	Va	VA3P	O
fost	fi	Vap--sm	Va	VA	O
sesizate	sesiza	Vmp--pf	Vm	VPPF	O
următoarele	următor	Afpfpry	Af	APRY	O
comisii	comisie	Ncfp-n	Nc	NPN	O
:	:	COLON	CO	COLON	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
în	în	Spsa	Sp	S	O
fond	fond	Ncms-n	Nc	NSN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
Comisia	comisie	Ncfsry	Nc	NSRY	ORG
pentru	pentru	Spsa	Sp	S	ORG
administrație_publică	administrație_publică	Ncfsrn	Nc	NSRN	ORG
,	,	COMMA	CO	COMMA	ORG
amenajarea	amenajare	Ncfsry	Nc	NSRY	ORG
teritoriului	teritoriu	Ncmsoy	Nc	NSOY	ORG
și	și	Crssp	Cr	CR	ORG
echilibrul_ecologic	echilibru_ecologic	Ncmsry	Nc	NSRY	ORG
;	;	SCOLON	SC	SCOLON	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
pentru	pentru	Spsa	Sp	S	O
avize	aviz	Ncfp-n	Nc	NPN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
Comisia	comisie	Ncfsry	Nc	NSRY	O
pentru	pentru	Spsa	Sp	S	O
buget	buget	Ncms-n	Nc	NSN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
finanțe	finanțe	Ncfp-n	Nc	NPN	O
și	și	Crssp	Cr	CR	O
bănci	bancă	Ncfp-n	Nc	NPN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
Comisia	comisie	Ncfsry	Nc	NSRY	ORG
juridică	juridic	Afpfsrn	Af	ASN	ORG
,	,	COMMA	CO	COMMA	ORG
de	de	Spsa	Sp	S	ORG
disciplină	disciplină	Ncfsrn	Nc	NSRN	ORG
și	și	Crssp	Cr	CR	ORG
imunități	imunitate	Ncfson	Nc	NSON	ORG
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
(	(	LPAR	LP	LPAR	O
Rumoare	rumoare	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
în	în	Spsa	Sp	S	O
sală	sală	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
)	)	RPAR	RP	RPAR	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
6	6	Mc-p-d	Mc	M	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Proiectul	proiect	Ncmsry	Nc	NSRY	O
de	de	Spsa	Sp	S	O
Lege	lege	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
pentru	pentru	Spsa	Sp	S	O
ratificarea	ratificare	Ncfsry	Nc	NSRY	O
Protocolului	protocol	Ncmsoy	Nc	NSOY	O
referitor	referitor	Afpms-n	Af	ASN	O
la	la	Spsa	Sp	S	O
amendarea	amendare	Ncfsry	Nc	NSRY	O
Convenției	convenție	Ncfsoy	Nc	NSOY	O
privind	privi	Vmg	Vm	VG	O
aviația_civilă	aviație_civilă	Ncfsry	Nc	NSRY	O
internațională	internațional	Afpfsrn	Af	ASN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
semnat	semna	Vmp--sm	Vm	VPSM	O
la	la	Spsa	Sp	S	O
Montreal	Montreal	Np	Np	NP	LOC
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
la	la	Spsa	Sp	S	O
6	6	Mc-p-d	Mc	M	TIME
octombrie	octombrie	Ncms-n	Nc	NSN	TIME
1980	1980	Mc-p-d	Mc	M	TIME
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
articolul	articol	Ncmsry	Nc	NSRY	O
83	83	Yn	Yn	Y	O
bis	bis	Afpms-n	Af	ASN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
adoptat	adopta	Vmp--sm	Vm	VPSM	O
de	de	Spsa	Sp	S	O
Senat	senat	Ncms-n	Nc	NSN	ORG
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
în	în	Spsa	Sp	S	O
ședința	ședință	Ncfsry	Nc	NSRY	O
din	din	Spsa	Sp	S	O
6	6	Mc-p-d	Mc	M	TIME
februarie	februarie	Ncms-n	Nc	NSN	TIME
1996	1996	Mc-p-d	Mc	M	TIME
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Cu	cu	Spsa	Sp	S	O
acest	acest	Dd3msr---e	Dd	DMSR	O
proiect	proiect	Ncms-n	Nc	NSN	O
de	de	Spsa	Sp	S	O
lege	lege	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
au	avea	Va--3p	Va	VA3P	O
fost	fi	Vap--sm	Va	VA	O
sesizate	sesiza	Vmp--pf	Vm	VPPF	O
următoarele	următor	Afpfpry	Af	APRY	O
comisii	comisie	Ncfp-n	Nc	NPN	O
:	:	COLON	CO	COLON	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
în	în	Spsa	Sp	S	O
fond	fond	Ncms-n	Nc	NSN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
Comisia	comisie	Ncfsry	Nc	NSRY	ORG
pentru	pentru	Spsa	Sp	S	ORG
industrie	industrie	Ncfsrn	Nc	NSRN	ORG
și	și	Crssp	Cr	CR	ORG
servicii	serviciu	Ncfp-n	Nc	NPN	ORG
;	;	SCOLON	SC	SCOLON	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
pentru	pentru	Spsa	Sp	S	O
avize	aviz	Ncfp-n	Nc	NPN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
Comisia	comisie	Ncfsry	Nc	NSRY	O
pentru	pentru	Spsa	Sp	S	O
politică_externă	politică_externă	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
Comisia	comisie	Ncfsry	Nc	NSRY	ORG
juridică	juridic	Afpfsrn	Af	ASN	ORG
,	,	COMMA	CO	COMMA	ORG
de	de	Spsa	Sp	S	ORG
disciplină	disciplină	Ncfsrn	Nc	NSRN	ORG
și	și	Crssp	Cr	CR	ORG
imunități	imunitate	Ncfson	Nc	NSON	ORG
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
7	7	Mc-p-d	Mc	M	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Propunerea	propunere	Ncfsry	Nc	NSRY	O
legislativă	legislativ	Afpfsrn	Af	ASN	O
cu_privire_la	cu_privire_la	Spca	Sp	S	O
afilierea	afiliere	Ncfsry	Nc	NSRY	O
Comisiei	comisie	Ncfsoy	Nc	NSOY	ORG
Naționale	național	Afpfson	Af	ASON	ORG
a	al	Tsfs	Ts	TS	ORG
Valorilor	valoare	Ncfpoy	Nc	NPOY	ORG
Mobiliare	mobiliar	Afpfp-n	Af	APN	ORG
la	la	Spsa	Sp	S	O
organisme	organism	Ncfp-n	Nc	NPN	ORG
internaționale	internațional	Afpfp-n	Af	APN	ORG
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
inițiată	iniția	Vmp--sf	Vm	VPSF	O
de	de	Spsa	Sp	S	O
domnul	domn	Ncmsry	Nc	NSRY	O
deputat	deputat	Ncms-n	Nc	NSN	O
Ivanciu	Ivanciu	Np	Np	NP	PER
Nicolae	Nicolae	Np	Np	NP	PER
Văleanu	Văleanu	Np	Np	NP	PER
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Cu	cu	Spsa	Sp	S	O
această	acest	Dd3fsr---e	Dd	DMSR	O
propunere_legislativă	propunere_legislativă	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
au	avea	Va--3p	Va	VA3P	O
fost	fi	Vap--sm	Va	VA	O
sesizate	sesiza	Vmp--pf	Vm	VPPF	O
următoarele	următor	Afpfpry	Af	APRY	O
comisii	comisie	Ncfp-n	Nc	NPN	O
:	:	COLON	CO	COLON	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
în	în	Spsa	Sp	S	O
fond	fond	Ncms-n	Nc	NSN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
Comisia	comisie	Ncfsry	Nc	NSRY	O
pentru	pentru	Spsa	Sp	S	O
politică_economică	politică_economică	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
reformă	reformă	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
și	și	Crssp	Cr	CR	O
privatizare	privatizare	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
;	;	SCOLON	SC	SCOLON	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
pentru	pentru	Spsa	Sp	S	O
avize	aviz	Ncfp-n	Nc	NPN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
Comisia	comisie	Ncfsry	Nc	NSRY	O
pentru	pentru	Spsa	Sp	S	O
buget	buget	Ncms-n	Nc	NSN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
finanțe	finanțe	Ncfp-n	Nc	NPN	O
și	și	Crssp	Cr	CR	O
bănci	bancă	Ncfp-n	Nc	NPN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
Comisia	comisie	Ncfsry	Nc	NSRY	O
pentru	pentru	Spsa	Sp	S	O
politică_externă	politică_externă	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
Comisia	comisie	Ncfsry	Nc	NSRY	ORG
juridică	juridic	Afpfsrn	Af	ASN	ORG
,	,	COMMA	CO	COMMA	ORG
de	de	Spsa	Sp	S	ORG
disciplină	disciplină	Ncfsrn	Nc	NSRN	ORG
și	și	Crssp	Cr	CR	ORG
imunități	imunitate	Ncfson	Nc	NSON	ORG
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Stimați	stimat	Afpmp-n	Af	APN	O
colegi	coleg	Ncmp-n	Nc	NPN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
Vă	tu	Pp2-pa--------w	Pp	PPPA	O
rog	ruga	Vmip1s	Vm	V1	O
să	să	Qs	Qs	QS	O
acceptați	acceptat	Ncmp-n	Nc	NPN	O
ca	ca	Rc	Rc	RC	O
unii	unul	Pi3mpr	Pi	PI	O
dintre	dintre	Spsa	Sp	S	O
colegii	coleg	Ncmpry	Nc	NPRY	O
noștri	meu	Ds1mp-p	Ds	PSP	O
să	să	Qs	Qs	QS	O
participe	participa	Vmsp3	Vm	V3	O
la	la	Spsa	Sp	S	O
unele	un	Di3fpr---e	Di	PI	O
activități	activitate	Ncfp-n	Nc	NPN	O
în_cadrul	în_cadrul	Spcg	Sp	S	O
comisiilor	comisie	Ncfpoy	Nc	NPOY	O
și	și	Crssp	Cr	CR	O
solicit	solicita	Vmip1s	Vm	V1	O
votul	vot	Ncmsry	Nc	NSRY	O
dumneavoastră	dumneavoastră	Pp2-----------s	Pp	PP	O
în_ceea_ce_privește	în_ceea_ce_privește	Spca	Sp	S	O
desfășurarea	desfășurare	Ncfsry	Nc	NSRY	O
activității	activitate	Ncfsoy	Nc	NSOY	O
lor	lui	Ds3---p	Ds	PS	O
în	în	Spsa	Sp	S	O
paralel	paralel	Afpms-n	Af	ASN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
în	în	Spsa	Sp	S	O
această	acest	Dd3fsr---e	Dd	DMSR	O
clădire	clădire	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
la	la	Spsa	Sp	S	O
sala	sală	Ncfsry	Nc	NSRY	O
29	29	Mc-p-d	Mc	M	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Este	fi	Vmip3s	Vm	V3	O
vorba	vorbă	Ncfsry	Nc	NSRY	O
de	de	Spsa	Sp	S	O
Comisia	comisie	Ncfsry	Nc	NSRY	ORG
pentru	pentru	Spsa	Sp	S	ORG
administrație_publică	administrație_publică	Ncfsrn	Nc	NSRN	ORG
,	,	COMMA	CO	COMMA	ORG
amenajarea	amenajare	Ncfsry	Nc	NSRY	ORG
teritoriului	teritoriu	Ncmsoy	Nc	NSOY	ORG
și	și	Crssp	Cr	CR	ORG
echilibrul_ecologic	echilibru_ecologic	Ncmsry	Nc	NSRY	ORG
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
în_vederea	în_vederea	Spcg	Sp	S	O
definitivării	definitivare	Ncfsoy	Nc	NSOY	O
raportului	raport	Ncmsoy	Nc	NSOY	O
la	la	Spsa	Sp	S	O
Legea	lege	Ncfsry	Nc	NSRY	O
de	de	Spsa	Sp	S	O
modificare	modificare	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
a	al	Tsfs	Ts	TS	O
Legii	lege	Ncfsoy	Nc	NSOY	O
administrației_publice	administrație_publică	Ncfsoy	Nc	NSOY	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Cine	cine	Pw3--r	Pw	RELR	O
este_de_acord	fi_de_acord	Vmip3s	Vm	V3	O
?	?	QUEST	QU	QUEST	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Vă	tu	Pp2-pa--------w	Pp	PPPA	O
mulțumesc	mulțumi	Vmip1s	Vm	V1	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Impotrivă	Impotrivă	Np	Np	NP	O
?	?	QUEST	QU	QUEST	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Abțineri	abținere	Ncfp-n	Nc	NPN	O
?	?	QUEST	QU	QUEST	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Unanimitate	unanimitate	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
De	de	Spsa	Sp	S	O
asemenea	asemenea	Rgp	Rg	R	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
vă	tu	Pp2-pa--------w	Pp	PPPA	O
informez	informa	Vmip1s	Vm	V1	O
că	că	Csssp	Cs	C	O
7	7	Mc-p-d	Mc	M	O
dintre	dintre	Spsa	Sp	S	O
colegii	coleg	Ncmpry	Nc	NPRY	O
noștri	meu	Ds1mp-p	Ds	PSP	O
participă	participa	Vmis3s	Vm	V3	O
la	la	Spsa	Sp	S	O
lucrările	lucrare	Ncfpry	Nc	NPRY	O
comisiei	comisie	Ncfsoy	Nc	NSOY	ORG
de	de	Spsa	Sp	S	ORG
mediere	mediere	Ncfsrn	Nc	NSRN	ORG
întrunită	întruni	Vmp--sf	Vm	VPSF	O
la	la	Spsa	Sp	S	O
Senat	senat	Ncms-n	Nc	NSN	ORG
pentru	pentru	Spsa	Sp	S	O
a	a	Qn	Qn	QN	O
dezbate	dezbate	Vmnp	Vm	VN	O
proiectul	proiect	Ncmsry	Nc	NSRY	O
de	de	Spsa	Sp	S	O
Lege	lege	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
privind	privi	Vmg	Vm	VG	O
protecția	protecție	Ncfsry	Nc	NSRY	O
concurenței	concurență	Ncfsoy	Nc	NSOY	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Este	fi	Vmip3s	Vm	V3	O
vorba	vorbă	Ncfsry	Nc	NSRY	O
de	de	Spsa	Sp	S	O
domnii	domn	Ncmpry	Nc	NPRY	O
deputați	deputat	Ncmp-n	Nc	NPN	O
:	:	COLON	CO	COLON	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Albu	Albu	Np	Np	NP	PER
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
Munteanu	Munteanu	Np	Np	NP	PER
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
Cristea	Cristea	Np	Np	NP	PER
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
Steolea	Steolea	Np	Np	NP	PER
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
Birtalan	Birtalan	Np	Np	NP	PER
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
Varujan	Varujan	Np	Np	NP	PER
și	și	Crssp	Cr	CR	O
Avramescu	Avramescu	Np	Np	NP	PER
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
In	In	Yn	Yn	Y	O
continuare	continuare	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
urmează	urma	Vmip3	Vm	V3	O
a	a	Qn	Qn	QN	O
fi	fi	Vanp	Va	VA	O
luate	lua	Vmp--pf	Vm	VPPF	O
în	în	Spsa	Sp	S	O
dezbatere	dezbatere	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
inițiativele	inițiativă	Ncfpry	Nc	NPRY	O
legislative	legislativ	Afpfp-n	Af	APN	O
înscrise	înscrie	Vmp--pf	Vm	VPPF	O
pe	pe	Spsa	Sp	S	O
ordinea	ordine	Ncfsry	Nc	NSRY	O
de	de	Spsa	Sp	S	O
zi	zi	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
prevăzute	prevăzut	Afpfp-n	Af	APN	O
a	a	Qn	Qn	QN	O
fi	fi	Vanp	Va	VA	O
dezbătute	dezbate	Vmp--pf	Vm	VPPF	O
astăzi	astăzi	Rgp	Rg	R	TIME
,	,	COMMA	CO	COMMA	TIME
12	12	Mc-p-d	Mc	M	TIME
februarie	februarie	Ncms-n	Nc	NSN	TIME
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Incepem	Incepem	Np	Np	NP	O
cu	cu	Spsa	Sp	S	O
proiectul	proiect	Ncmsry	Nc	NSRY	O
de	de	Spsa	Sp	S	O
Lege	lege	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
pentru	pentru	Spsa	Sp	S	O
aprobarea	aprobare	Ncfsry	Nc	NSRY	O
Ordonanței	ordonanță	Ncfsoy	Nc	NSOY	O
nr	nr	Ncms-n	Nc	NSN	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
70	70	Mc-p-d	Mc	M	O
din	din	Spsa	Sp	S	O
29	29	Mc-p-d	Mc	M	TIME
august	august	Ncms-n	Nc	NSN	TIME
1994	1994	Mc-p-d	Mc	M	TIME
privind	privi	Vmg	Vm	VG	O
impozitul	impozit	Ncmsry	Nc	NSRY	O
pe	pe	Spsa	Sp	S	O
profit	profit	Ncms-n	Nc	NSN	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Din	din	Spsa	Sp	S	O
partea	parte	Ncfsry	Nc	NSRY	O
inițiatorului	inițiator	Ncmsoy	Nc	NSOY	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
are	avea	Vmip3s	Vm	V3	O
cuvântul	cuvânt	Ncmsry	Nc	NSRY	O
domnul	domn	Ncmsry	Nc	NSRY	O
Gheorghe	Gheorghe	Np	Np	NP	PER
Raicu	Raicu	Np	Np	NP	PER
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
secretar	secretar	Ncms-n	Nc	NSN	O
de	de	Spsa	Sp	S	O
stat	stat	Ncms-n	Nc	NSN	O
în	în	Spsa	Sp	S	O
Ministerul	minister	Ncmsry	Nc	NSRY	ORG
Finanțelor	finanțe	Ncfpoy	Nc	NPOY	ORG
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Aveți	avea	Vmip2p	Vm	V2	O
cuvântul	cuvânt	Ncmsry	Nc	NSRY	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
domnule	domn	Ncmsvy	Nc	NSVY	O
secretar	secretar	Ncms-n	Nc	NSN	O
de	de	Spsa	Sp	S	O
stat	stat	Ncms-n	Nc	NSN	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Domnul	domn	Ncmsry	Nc	NSRY	O
Gheorghe	Gheorghe	Np	Np	NP	PER
Raicu	Raicu	Np	Np	NP	PER
:	:	COLON	CO	COLON	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Stimate	stimat	Afpfp-n	Af	APN	O
domnule	domn	Ncmsvy	Nc	NSVY	O
președinte	președinte	Ncms-n	Nc	NSN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
Stimați	stimat	Afpmp-n	Af	APN	O
deputați	deputat	Ncmp-n	Nc	NPN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
Vreau	vrea	Vmip1s	Vm	V1	O
să	să	Qs	Qs	QS	O
vă	tu	Pp2-pa--------w	Pp	PPPA	O
arăt	arăta	Vmip1s	Vm	V1	O
că	că	Csssp	Cs	C	O
în	în	Spsa	Sp	S	O
ultima	ultima	Mofsrly	Mo	M	TIME
perioadă	perioadă	Ncfsrn	Nc	NSRN	TIME
de	de	Spsa	Sp	S	TIME
timp	timp	Ncms-n	Nc	NSN	TIME
au	avea	Va--3p	Va	VA3P	O
intervenit	interveni	Vmp--sm	Vm	VPSM	O
unele	un	Di3fpr---e	Di	PI	O
modificări	modificare	Ncfp-n	Nc	NPN	O
legislative	legislativ	Afpfp-n	Af	APN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
în_special	în_special	Rgp	Rg	R	O
pe	pe	Spsa	Sp	S	O
linia	linie	Ncfsry	Nc	NSRY	O
executării	executare	Ncfsoy	Nc	NSOY	O
silite	silit	Afpfson	Af	ASON	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
unde	unde	Rw	Rw	R	O
s-	sine	Px3--a--y-----w	Px	PXA	O
a	avea	Va--3s	Va	VA3S	O
unificat	unifica	Vmp--sm	Vm	VPSM	O
și	și	Crssp	Cr	CR	O
s-	sine	Px3--a--y-----w	Px	PXA	O
a	avea	Va--3s	Va	VA3S	O
actualizat	actualiza	Vmp--sm	Vm	VPSM	O
legislația	legislație	Ncfsry	Nc	NSRY	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
precum_și	precum_și	Cscsp	Cs	C	O
în	în	Spsa	Sp	S	O
alte	alt	Di3fpr---e	Di	PI	O
domenii	domeniu	Ncfp-n	Nc	NPN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
care	care	Pw3--r	Pw	RELR	O
fac	face	Vmip3p	Vm	V3	O
necesară	necesar	Afpfsrn	Af	ASN	O
supliomentarea	supliomentare	Ncfsry	Nc	NSRY	O
raportului	raport	Ncmsoy	Nc	NSOY	O
Comisiei	comisie	Ncfsoy	Nc	NSOY	O
pentru	pentru	Spsa	Sp	S	O
buget	buget	Ncms-n	Nc	NSN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
finanțe	finanțe	Ncfp-n	Nc	NPN	O
și	și	Crssp	Cr	CR	O
bănci	bancă	Ncfp-n	Nc	NPN	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
In	In	Yn	Yn	Y	O
acest	acest	Dd3msr---e	Dd	DMSR	O
scop	scop	Ncms-n	Nc	NSN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
ne	eu	Pp1-pa--------w	Pp	PPPA	O
angajăm	angaja	Vmip1p	Vm	V1	O
ca	ca	Rc	Rc	RC	O
în	în	Spsa	Sp	S	TIME
cursul	curs	Ncmsry	Nc	NSRY	TIME
săptămânii	săptămână	Ncfsoy	Nc	NSOY	TIME
viitoare	viitor	Afpf--n	Af	AN	TIME
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
împreună_cu	împreună_cu	Spca	Sp	S	O
comisia	comisie	Ncfsry	Nc	NSRY	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
să	să	Qs	Qs	QS	O
relevăm	releva	Vmip1p	Vm	V1	O
aceste	acest	Dd3fpr---e	Dd	DMPR	O
modificări	modificare	Ncfp-n	Nc	NPN	O
implicite	implicit	Afpfp-n	Af	APN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
ca	ca	Rc	Rc	RC	O
legea	lege	Ncfsry	Nc	NSRY	O
care	care	Pw3--r	Pw	RELR	O
va	vrea	Va--3s	Va	VA3S	O
consființi	consființi	Vmnp	Vm	VN	O
această	acest	Dd3fsr---e	Dd	DMSR	O
ordonanță	ordonanță	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
să	să	Qs	Qs	QS	O
fie	fi	Vmsp3	Vm	V3	O
pe_deplin	pe_deplin	Rgp	Rg	R	O
funcțională	funcțional	Afpfsrn	Af	ASN	O
și	și	Crssp	Cr	CR	O
să	să	Qs	Qs	QS	O
nu	nu	Qz	Qz	QZ	O
ne	eu	Pp1-pa--------w	Pp	PPPA	O
dea	da	Vmsp3	Vm	V3	O
probleme	problemă	Ncfp-n	Nc	NPN	O
în	în	Spsa	Sp	S	O
aplicare	aplicare	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
In	In	Yn	Yn	Y	O
acest	acest	Dd3msr---e	Dd	DMSR	O
scop	scop	Ncms-n	Nc	NSN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
vă	tu	Pp2-pa--------w	Pp	PPPA	O
rog	ruga	Vmip1s	Vm	V1	O
să	să	Qs	Qs	QS	O
ne	eu	Pp1-pd--------w	Pp	PPPD	O
aprobați	aproba	Vmip2p	Vm	V2	O
amânarea	amânare	Ncfsry	Nc	NSRY	O
cu	cu	Spsa	Sp	S	O
o	un	Tifsr	Ti	TSR	TIME
săptămână	săptămână	Ncfsrn	Nc	NSRN	TIME
a	al	Tsfs	Ts	TS	O
prezentării	prezentare	Ncfsoy	Nc	NSOY	O
acestei	acest	Dd3fso---e	Dd	DMSO	O
ordonanțe	ordonanță	Ncfson	Nc	NSON	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Vă	tu	Pp2-pa--------w	Pp	PPPA	O
mulțumesc	mulțumi	Vmip1s	Vm	V1	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Domnul	domn	Ncmsry	Nc	NSRY	O
Adrian	Adrian	Np	Np	NP	PER
Năstase	Năstase	Np	Np	NP	PER
:	:	COLON	CO	COLON	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Da	da	Rgp	Rg	R	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Vă	tu	Pp2-pa--------w	Pp	PPPA	O
mulțumesc	mulțumi	Vmip1s	Vm	V1	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Punctul	punct	Ncmsry	Nc	NSRY	O
de	de	Spsa	Sp	S	O
vedere	vedere	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
al	al	Tsms	Ts	TS	O
comisiei	comisie	Ncfsoy	Nc	NSOY	O
?	?	QUEST	QU	QUEST	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Domnul	domn	Ncmsry	Nc	NSRY	O
președinte	președinte	Ncms-n	Nc	NSN	O
Brânzei	brânză	Ncfsoy	Nc	NSOY	PER
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Domnul	domn	Ncmsry	Nc	NSRY	O
Gheorghe	Gheorghe	Np	Np	NP	PER
Brânzei	brânză	Ncfsoy	Nc	NSOY	PER
:	:	COLON	CO	COLON	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Domnule	domn	Ncmsvy	Nc	NSVY	O
președinte	președinte	Ncms-n	Nc	NSN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
Doamnelor	doamnă	Ncfpoy	Nc	NPOY	O
și	și	Crssp	Cr	CR	O
domnilor	domn	Ncmpoy	Nc	NPOY	O
colegi	coleg	Ncmp-n	Nc	NPN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
Propunerea	propunere	Ncfsry	Nc	NSRY	O
de	de	Spsa	Sp	S	O
a	a	Qn	Qn	QN	O
amâna	amâna	Vmnp	Vm	VN	O
cu	cu	Spsa	Sp	S	O
o	un	Tifsr	Ti	TSR	TIME
săptămână	săptămână	Ncfsrn	Nc	NSRN	TIME
dezbaterea	dezbatere	Ncfsry	Nc	NSRY	O
acestei	acest	Dd3fso---e	Dd	DMSO	O
ordonanțe	ordonanță	Ncfson	Nc	NSON	O
este	fi	Vaip3s	Va	VA3S	O
motivată	motiva	Vmp--sf	Vm	VPSF	O
de	de	Spsa	Sp	S	O
ceea_ce	ceea_ce	Pw3--r	Pw	RELR	O
v-	tu	Pp2-pa--y-----w	Pp	PPPA	O
a	avea	Va--3s	Va	VA3S	O
explicat	explica	Vmp--sm	Vm	VPSM	O
aici	aici	Rgp	Rg	R	O
domnul	domn	Ncmsry	Nc	NSRY	O
ministru	ministru	Ncms-n	Nc	NSN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
și	și	Crssp	Cr	CR	O
comisia	comisie	Ncfsry	Nc	NSRY	O
noastră	meu	Ds1fsrp	Ds	PSS	O
vă	tu	Pp2-pa--------w	Pp	PPPA	O
roagă	ruga	Vmip3	Vm	V3	O
să	să	Qs	Qs	QS	O
acceptați	accepta	Vmip2p	Vm	V2	O
solicitarea	solicitare	Ncfsry	Nc	NSRY	O
noastră	meu	Ds1fsrp	Ds	PSS	O
ca_să	ca_să	Cscsp	Cs	C	O
revenim	reveni	Vmip1p	Vm	V1	O
peste	peste	Spsa	Sp	S	O
o	un	Tifsr	Ti	TSR	TIME
săptămână	săptămână	Ncfsrn	Nc	NSRN	TIME
cu	cu	Spsa	Sp	S	O
dezbaterea	dezbatere	Ncfsry	Nc	NSRY	O
acestei	acest	Dd3fso---e	Dd	DMSO	O
ordonanțe	ordonanță	Ncfson	Nc	NSON	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Vom	vrea	Va--1p	Va	VA1P	O
veni	veni	Vmnp	Vm	VN	O
cu	cu	Spsa	Sp	S	O
un	un	Timsr	Ti	TSR	O
raport	raport	Ncms-n	Nc	NSN	O
suplimentar	suplimentar	Afpms-n	Af	ASN	O
sau	sau	Ccssp	Cc	C	O
o_să	o_să	Qf	Qf	QF	O
vedem	vedea	Vmip1p	Vm	V1	O
dacă	dacă	Csssp	Cs	C	O
să	să	Qs	Qs	QS	O
înlocuim	înlocui	Vmip1p	Vm	V1	O
raportul	raport	Ncmsry	Nc	NSRY	O
pe	pe	Spsa	Sp	S	O
care	care	Pw3--r	Pw	RELR	O
l-	el	Pp3msa--y-----w	Pp	PPSA	O
am	avea	Va--1	Va	VA1	O
dat	da	Vmp--sm	Vm	VPSM	O
la	la	Spsa	Sp	S	O
vremea	vreme	Ncfsry	Nc	NSRY	O
respectivă	respectiv	Afpfsrn	Af	ASN	O
cu	cu	Spsa	Sp	S	O
un	un	Timsr	Ti	TSR	O
nou	nou	Afpms-n	Af	ASN	O
raport	raport	Ncms-n	Nc	NSN	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Vă	tu	Pp2-pa--------w	Pp	PPPA	O
mulțumesc	mulțumi	Vmip1s	Vm	V1	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Domnul	domn	Ncmsry	Nc	NSRY	O
Adrian	Adrian	Np	Np	NP	PER
Năstase	Năstase	Np	Np	NP	PER
:	:	COLON	CO	COLON	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Vă	tu	Pp2-pa--------w	Pp	PPPA	O
mulțumesc	mulțumi	Vmip1s	Vm	V1	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Domnul	domn	Ncmsry	Nc	NSRY	O
deputat	deputat	Ncms-n	Nc	NSN	O
Nestor	Nestor	Np	Np	NP	PER
Calin	calin	Afpms-n	Af	ASN	PER
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Domnul	domn	Ncmsry	Nc	NSRY	O
Nestor	Nestor	Np	Np	NP	PER
Călin	Călin	Np	Np	NP	PER
:	:	COLON	CO	COLON	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Stimați	stimat	Afpmp-n	Af	APN	O
și	și	Crssp	Cr	CR	O
distinși	distins	Afpmp-n	Af	APN	O
colegi	coleg	Ncmp-n	Nc	NPN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
Ingăduiți	Ingăduiți	Np	Np	NP	O
-mi	eu	Pp1-sd--y-----w	Pp	PPSD	O
să	să	Qs	Qs	QS	O
mă	eu	Pp1-sa--------w	Pp	PPSA	O
refer	referi	Vmip1s	Vm	V1	O
la	la	Spsa	Sp	S	O
un	un	Timsr	Ti	TSR	O
aspect	aspect	Ncms-n	Nc	NSN	O
de	de	Spsa	Sp	S	O
neconstituționalitate	neconstituționalitate	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
care	care	Pw3--r	Pw	RELR	O
vine	veni	Vmip3s	Vm	V3	O
să	să	Qs	Qs	QS	O
confirme	confirma	Vmsp3	Vm	V3	O
că	că	Csssp	Cs	C	O
cererea	cerere	Ncfsry	Nc	NSRY	O
care	care	Pw3--r	Pw	RELR	O
s-	sine	Px3--a--y-----w	Px	PXA	O
a	avea	Va--3s	Va	VA3S	O
formulat	formula	Vmp--sm	Vm	VPSM	O
din_partea	din_partea	Spcg	Sp	S	O
inițiatorului	inițiator	Ncmsoy	Nc	NSOY	O
este	fi	Vmip3s	Vm	V3	O
oportună	oportun	Afpfsrn	Af	ASN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
dar	dar	Ccssp	Cc	C	O
cred	crede	Vmip1s	Vm	V1	O
că	că	Csssp	Cs	C	O
peste	peste	Spsa	Sp	S	TIME
o	un	Tifsr	Ti	TSR	TIME
săptămână	săptămână	Ncfsrn	Nc	NSRN	TIME
sau	sau	Ccssp	Cc	C	O
în	în	Spsa	Sp	S	O
intervalul	interval	Ncmsry	Nc	NSRY	TIME
acesta	acesta	Dd3msr---o	Dd	DMSR	TIME
de	de	Spsa	Sp	S	TIME
timp	timp	Ncms-n	Nc	NSN	TIME
trebuie	trebui	Vmip3	Vm	V3	O
ținut	ține	Vmp--sm	Vm	VPSM	O
seama	seamă	Ncfsry	Nc	NSRY	O
și	și	Crssp	Cr	CR	O
de	de	Spsa	Sp	S	O
aceste	acest	Dd3fpr---e	Dd	DMPR	O
aspecte	aspect	Ncfp-n	Nc	NPN	O
de	de	Spsa	Sp	S	O
neconstituționalitate	neconstituționalitate	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Domnilor	domn	Ncmpvy	Nc	NPVY	O
colegi	coleg	Ncmp-n	Nc	NPN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
Potrivit	potrivit	Spsd	Sp	S	O
articolului	articol	Ncmsoy	Nc	NSOY	O
114	114	X	X	X	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
dar	dar	Ccssp	Cc	C	O
mă	eu	Pp1-sa--------w	Pp	PPSA	O
refer	referi	Vmip1s	Vm	V1	O
la	la	Spsa	Sp	S	O
faptul	fapt	Ncmsry	Nc	NSRY	O
că	că	Csssp	Cs	C	O
s-	sine	Px3--a--y-----w	Px	PXA	O
a	avea	Va--3s	Va	VA3S	O
dat	da	Vmp--sm	Vm	VPSM	O
Legea	lege	Ncfsry	Nc	NSRY	O
nr	număr	Nc	Nc	NN	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
72	72	Mc-p-d	Mc	M	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
privind	privi	Vmg	Vm	VG	O
acreditarea	acreditare	Ncfsry	Nc	NSRY	O
Guvernului	guvern	Ncmsoy	Nc	NSOY	ORG
de	de	Spsa	Sp	S	O
a	a	Qn	Qn	QN	O
emite	emite	Vmnp	Vm	VN	O
ordonanțe	ordonanță	Ncfp-n	Nc	NPN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
in	in	Ncms-n	Nc	NSN	O
articolul	articol	Ncmsry	Nc	NSRY	O
2	2	Mc-p-d	Mc	M	O
se	sine	Px3--a--------w	Px	PXA	O
spune	spune	Vmip3s	Vm	V3	O
așa	așa	Rgp	Rg	R	O
:	:	COLON	CO	COLON	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
"	"	DBLQ	DB	DBLQ	O
In	in	Ncms-n	Nc	NSN	O
baza	bază	Ncfsry	Nc	NSRY	O
articolului	articol	Ncmsoy	Nc	NSOY	O
114	114	X	X	X	O
alineatul	alineat	Ncmsry	Nc	NSRY	O
3	3	Mc-p-d	Mc	M	O
din	din	Spsa	Sp	S	O
Constituție	constituție	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
până_la	până_la	Spca	Sp	S	O
reluarea	reluare	Ncfsry	Nc	NSRY	O
lucrărilor	lucrare	Ncfpoy	Nc	NPOY	O
Parlamentului	parlament	Ncmsoy	Nc	NSOY	ORG
în	în	Spsa	Sp	S	O
cea	cel	Tdfsr	Td	TSR	O
de-	de	Spsay	Sp	S	O
a	al	Tsfs	Ts	TS	O
doua	doua	Mofs-l	Mo	M	O
sesiune	sesiune	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
ordinară	ordinar	Afpfsrn	Af	ASN	O
a	al	Tsfs	Ts	TS	O
anului	an	Ncmsoy	Nc	NSOY	TIME
1994	1994	Mc-p-d	Mc	M	TIME
"	"	DBLQ	DB	DBLQ	O
-	-	DASH	DA	DASH	O
Ordonanța	ordonanță	Ncfsry	Nc	NSRY	O
nr	număr	Nc	Nc	NN	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
70	70	Mc-p-d	Mc	M	O
este	fi	Vmip3s	Vm	V3	O
din	din	Spsa	Sp	S	O
anul	an	Ncmsry	Nc	NSRY	TIME
1994	1994	Mc-p-d	Mc	M	TIME
-	-	DASH	DA	DASH	O
"	"	DBLQ	DB	DBLQ	O
ordonanțele	ordonanță	Ncfpry	Nc	NPRY	O
emise	emite	Vmp--pf	Vm	VPPF	O
de	de	Spsa	Sp	S	O
Guvern	guvern	Ncms-n	Nc	NSN	ORG
în	în	Spsa	Sp	S	O
temeiul	temei	Ncmsry	Nc	NSRY	O
articolului	articol	Ncmsoy	Nc	NSOY	O
1	1	Mc-p-d	Mc	M	O
al	al	Tsms	Ts	TS	O
prezentei	prezent	Afpfsoy	Af	ASOY	O
legi	lege	Ncfson	Nc	NSON	O
vor	vrea	Va--3p	Va	VA3P	O
fi	fi	Vanp	Va	VA	O
înaintate	înainta	Vmp--pf	Vm	VPPF	O
Parlamentului	parlament	Ncmsoy	Nc	NSOY	ORG
spre	spre	Spsa	Sp	S	O
aprobare	aprobare	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
sub	sub	Spsa	Sp	S	O
sancțiunea	sancțiune	Ncfsry	Nc	NSRY	O
încetării	încetare	Ncfsoy	Nc	NSOY	O
efectelor	efect	Ncfpoy	Nc	NPOY	O
lor	lui	Ds3---p	Ds	PS	O
"	"	DBLQ	DB	DBLQ	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Domnilor	domn	Ncmpvy	Nc	NPVY	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
Pe	pe	Spsa	Sp	S	O
de	de	Spsa	Sp	S	O
altă	alt	Di3fsr---e	Di	PI	O
parte	parte	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
articolul	articol	Ncmsry	Nc	NSRY	O
119	119	X	X	X	O
se	sine	Px3--a--------w	Px	PXA	O
referă	referi	Vmip3	Vm	V3	O
la	la	Spsa	Sp	S	O
un	un	Timsr	Ti	TSR	O
anumit	anumit	Di3ms	Di	PI	O
termen	termen	Ncms-n	Nc	NSN	O
de	de	Spsa	Sp	S	O
valabilitate	valabilitate	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
a	al	Tsfs	Ts	TS	O
ordonanțelor	ordonanță	Ncfpoy	Nc	NPOY	O
și	și	Crssp	Cr	CR	O
cred	crede	Vmip1s	Vm	V1	O
că	că	Csssp	Cs	C	O
interpretarea	interpretare	Ncfsry	Nc	NSRY	O
corectă	corect	Afpfsrn	Af	ASN	O
a	al	Tsfs	Ts	TS	O
articolului	articol	Ncmsoy	Nc	NSOY	O
2	2	Mc-p-d	Mc	M	O
este	fi	Vmip3s	Vm	V3	O
aceea	acela	Pd3fsr	Pd	DMSR	O
că	că	Csssp	Cs	C	O
sesizarea	sesizare	Ncfsry	Nc	NSRY	O
Parlamentului	parlament	Ncmsoy	Nc	NSOY	ORG
trebuia	trebui	Vmii3s	Vm	V3	O
făcută	făcut	Afpfsrn	Af	ASN	O
numai	numai	Rgp	Rg	R	O
într-	întru	Spsay	Sp	S	O
o	un	Tifsr	Ti	TSR	O
anumită	anumit	Di3fsr	Di	PI	O
sesiune	sesiune	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
pentru_că	pentru_că	Cscsp	Cs	C	O
textul	text	Ncmsry	Nc	NSRY	O
cere	cere	Vmip3s	Vm	V3	O
aprobarea	aprobare	Ncfsry	Nc	NSRY	O
chiar	chiar	Rgp	Rg	R	O
în	în	Spsa	Sp	S	O
acea	acel	Dd3fsr---e	Dd	DMSR	O
sesiune	sesiune	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
De	de	Spsa	Sp	S	O
aceea	acela	Pd3fsr	Pd	DMSR	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
cred	crede	Vmip1s	Vm	V1	O
eu	eu	Pp1-sn--------s	Pp	PPSN	O
că	că	Csssp	Cs	C	O
efectele	efect	Ncfpry	Nc	NPRY	O
ordonanței	ordonanță	Ncfsoy	Nc	NSOY	O
nu	nu	Qz	Qz	QZ	O
mai	mai	Rp	Rp	R	O
pot	putea	Vmip3p	Vm	V3	O
exista	exista	Vmnp	Vm	VN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
iar	iar	Rc	Rc	RC	O
Guvernul	guvern	Ncmsry	Nc	NSRY	ORG
trebuie	trebui	Vmip3	Vm	V3	O
să	să	Qs	Qs	QS	O
aibă	avea	Vmsp3	Vm	V3	O
în	în	Spsa	Sp	S	O
vedere	vedere	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
să	să	Qs	Qs	QS	O
facă	face	Vmsp3	Vm	V3	O
din	din	Spsa	Sp	S	O
această	acest	Dd3fsr---e	Dd	DMSR	O
ordonanță	ordonanță	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
cu	cu	Spsa	Sp	S	O
care	care	Pw3--r	Pw	RELR	O
suntem	fi	Vmip1p	Vm	V1	O
de	de	Spsa	Sp	S	O
acord	acord	Ncms-n	Nc	NSN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
să	să	Qs	Qs	QS	O
facă	face	Vmsp3	Vm	V3	O
un	un	Timsr	Ti	TSR	O
proiect	proiect	Ncms-n	Nc	NSN	O
de	de	Spsa	Sp	S	O
lege	lege	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
propriu-zis	propriu-zis	Afpms-n	Af	ASN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
și	și	Crssp	Cr	CR	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
în	în	Spsa	Sp	S	O
acest	acest	Dd3msr---e	Dd	DMSR	O
fel	fel	Ncms-n	Nc	NSN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
intrăm	intra	Vmip1p	Vm	V1	O
în_cadrul	în_cadrul	Spcg	Sp	S	O
constituțional	constituțional	Afpms-n	Af	ASN	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Dacă	dacă	Csssp	Cs	C	O
-mi	eu	Pp1-sd--y-----w	Pp	PPSD	O
permiteți	permite	Vmip2p	Vm	V2	O
să	să	Qs	Qs	QS	O
adresez	adresa	Vmip1s	Vm	V1	O
și	și	Crssp	Cr	CR	O
o	un	Tifsr	Ti	TSR	O
altă	alt	Di3fsr---e	Di	PI	O
atenționare	atenționare	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
inițiatorului	inițiator	Ncmsoy	Nc	NSOY	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Eu	eu	Pp1-sn--------s	Pp	PPSN	O
am	avea	Va--1	Va	VA1	O
fost	fi	Vmp--sm	Vm	VPSM	O
autorul	autor	Ncmsry	Nc	NSRY	O
acelui	acel	Dd3mso---e	Dd	DMSO	O
amendament	amendament	Ncms-n	Nc	NSN	O
potrivit	potrivit	Spsd	Sp	S	O
căruia	care	Pw3mso	Pw	RELO	O
toate	tot	Di3fpr	Di	PI	O
documentele	document	Ncfpry	Nc	NPRY	O
de	de	Spsa	Sp	S	O
încasare	încasare	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
a	al	Tsfs	Ts	TS	O
impozitelor	impozit	Ncfpoy	Nc	NPOY	O
să	să	Qs	Qs	QS	O
fie	fi	Vmsp3	Vm	V3	O
cu	cu	Spsa	Sp	S	O
titlu	titlu	Ncms-n	Nc	NSN	O
executoriu	executoriu	Afpms-n	Af	ASN	O
și	și	Crssp	Cr	CR	O
Parlamentul	parlament	Ncmsry	Nc	NSRY	ORG
a	avea	Va--3s	Va	VA3S	O
votat	vota	Vmp--sm	Vm	VPSM	O
acest	acest	Dd3msr---e	Dd	DMSR	O
principiu	principiu	Ncms-n	Nc	NSN	O
care	care	Pw3--r	Pw	RELR	O
vine	veni	Vmip3s	Vm	V3	O
să	să	Qs	Qs	QS	O
se	sine	Px3--a--------w	Px	PXA	O
înscrie	înscrie	Vmsp3	Vm	V3	O
cu	cu	Spsa	Sp	S	O
niște	niște	Di3	Di	PI	O
rezultate	rezultat	Ncfp-n	Nc	NPN	O
foarte	foarte	Rp	Rp	R	O
bune	bun	Afpfp-n	Af	APN	O
în	în	Spsa	Sp	S	O
legislația	legislație	Ncfsry	Nc	NSRY	O
noastră	meu	Ds1fsrp	Ds	PSS	O
financiară	financiar	Afpfsrn	Af	ASN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
a	al	Tsfs	Ts	TS	O
impozitelor	impozit	Ncfpoy	Nc	NPOY	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Eu	eu	Pp1-sn--------s	Pp	PPSN	O
cred	crede	Vmip1s	Vm	V1	O
că	că	Csssp	Cs	C	O
mergem	merge	Vmip1p	Vm	V1	O
pe	pe	Spsa	Sp	S	O
principiile	princip	Ncfpry	Nc	NPRY	O
care	care	Pw3--r	Pw	RELR	O
s-	sine	Px3--a--y-----w	Px	PXA	O
au	avea	Va--3p	Va	VA3P	O
înscris	înscrie	Vmp--sm	Vm	VPSM	O
și	și	Crssp	Cr	CR	O
care	care	Pw3--r	Pw	RELR	O
s-	sine	Px3--a--y-----w	Px	PXA	O
au	avea	Va--3p	Va	VA3P	O
votat	vota	Vmp--sm	Vm	VPSM	O
atunci	atunci	Rgp	Rg	R	TIME
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
venind	veni	Vmg	Vm	VG	O
și	și	Crssp	Cr	CR	O
cu	cu	Spsa	Sp	S	O
un	un	Timsr	Ti	TSR	O
proiect	proiect	Ncms-n	Nc	NSN	O
de	de	Spsa	Sp	S	O
lege	lege	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
independent	independent	Rgp	Rg	R	O
de	de	Spsa	Sp	S	O
ordonanța	ordonanță	Ncfsry	Nc	NSRY	O
...	...	HELLIP	HE	HELLIP	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
și	și	Crssp	Cr	CR	O
unde	unde	Rw	Rw	R	O
puteți	putea	Vmip2p	Vm	V2	O
să	să	Qs	Qs	QS	O
preluați	prelua	Vmip2p	Vm	V2	O
principiile	princip	Ncfpry	Nc	NPRY	O
din	din	Spsa	Sp	S	O
Ordonanța	ordonanță	Ncfsry	Nc	NSRY	O
nr	număr	Nc	Nc	NN	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
70	70	Mc-p-d	Mc	M	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Vă	tu	Pp2-pa--------w	Pp	PPPA	O
mulțumesc	mulțumi	Vmip1s	Vm	V1	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Domnul	domn	Ncmsry	Nc	NSRY	O
Adrian	Adrian	Np	Np	NP	PER
Năstase	Năstase	Np	Np	NP	PER
:	:	COLON	CO	COLON	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Rog	ruga	Vmip1s	Vm	V1	O
comisia	comisie	Ncfsry	Nc	NSRY	O
să	să	Qs	Qs	QS	O
țină	ține	Vmsp3	Vm	V3	O
seama	seamă	Ncfsry	Nc	NSRY	O
și	și	Crssp	Cr	CR	O
de	de	Spsa	Sp	S	O
aceste	acest	Dd3fpr---e	Dd	DMPR	O
aspecte	aspect	Ncfp-n	Nc	NPN	O
și	și	Crssp	Cr	CR	O
să	să	Qs	Qs	QS	O
le	el	Pp3fpa--------w	Pp	PPPA	O
examineze	examina	Vmsp3	Vm	V3	O
cu	cu	Spsa	Sp	S	O
ocazia	ocazie	Ncfsry	Nc	NSRY	O
definitivării	definitivare	Ncfsoy	Nc	NSOY	O
raportului	raport	Ncmsoy	Nc	NSOY	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Vă	tu	Pp2-pa--------w	Pp	PPPA	O
mulțumesc	mulțumi	Vmip1s	Vm	V1	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Trecem	trece	Vmip1p	Vm	V1	O
la	la	Spsa	Sp	S	O
următorul	următor	Afpmsry	Af	ASRY	O
punct	punct	Ncms-n	Nc	NSN	O
de_pe	de_pe	Spca	Sp	S	O
ordinea	ordine	Ncfsry	Nc	NSRY	O
de	de	Spsa	Sp	S	O
zi	zi	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
-	-	DASH	DA	DASH	O
proiectul	proiect	Ncmsry	Nc	NSRY	O
Legii	lege	Ncfsoy	Nc	NSOY	O
arhivelor	arhivă	Ncfpoy	Nc	NPOY	ORG
naționale	național	Afpfp-n	Af	APN	ORG
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Avem	avea	Vmip1p	Vm	V1	O
o	un	Tifsr	Ti	TSR	O
problemă	problemă	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
aici	aici	Rgp	Rg	R	O
:	:	COLON	CO	COLON	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
raportul	raport	Ncmsry	Nc	NSRY	O
la	la	Spsa	Sp	S	O
această	acest	Dd3fsr---e	Dd	DMSR	O
lege	lege	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
a	avea	Va--3s	Va	VA3S	O
fost	fi	Vap--sm	Va	VA	O
realizat	realiza	Vmp--sm	Vm	VPSM	O
în_comun	în_comun	Rgp	Rg	R	O
de	de	Spsa	Sp	S	O
Comisia	comisie	Ncfsry	Nc	NSRY	ORG
pentru	pentru	Spsa	Sp	S	ORG
administrație_publică	administrație_publică	Ncfsrn	Nc	NSRN	ORG
,	,	COMMA	CO	COMMA	ORG
amenajarea	amenajare	Ncfsry	Nc	NSRY	ORG
teritoriului	teritoriu	Ncmsoy	Nc	NSOY	ORG
și	și	Crssp	Cr	CR	ORG
echilibrul_ecologic	echilibru_ecologic	Ncmsry	Nc	NSRY	ORG
și	și	Crssp	Cr	CR	O
de	de	Spsa	Sp	S	O
Comisia	comisie	Ncfsry	Nc	NSRY	ORG
pentru	pentru	Spsa	Sp	S	ORG
apărare	apărare	Ncfsrn	Nc	NSRN	ORG
,	,	COMMA	CO	COMMA	ORG
ordine_publică	ordine_publică	Ncfsrn	Nc	NSRN	ORG
și	și	Crssp	Cr	CR	ORG
siguranță	siguranță	Ncfsrn	Nc	NSRN	ORG
națională	național	Afpfsrn	Af	ASN	ORG
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Era	fi	Vmii3s	Vm	V3	O
vorba	vorbă	Ncfsry	Nc	NSRY	O
de	de	Spsa	Sp	S	O
două	două	Mcfp-l	Mc	M	O
articole	articol	Ncfp-n	Nc	NPN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
care	care	Pw3--r	Pw	RELR	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
am	avea	Va--1	Va	VA1	O
înțeles	înțelege	Vmp--sm	Vm	VPSM	O
că	că	Csssp	Cs	C	O
au	avea	Va--3p	Va	VA3P	O
fost	fi	Vap--sm	Va	VA	O
definitivate	definitiva	Vmp--pf	Vm	VPPF	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Din	din	Spsa	Sp	S	O
partea	parte	Ncfsry	Nc	NSRY	O
inițiatorului	inițiator	Ncmsoy	Nc	NSOY	O
participă	participa	Vmis3s	Vm	V3	O
la	la	Spsa	Sp	S	O
lucrări	lucrare	Ncfp-n	Nc	NPN	O
domnul	domn	Ncmsry	Nc	NSRY	O
profesor	profesor	Ncms-n	Nc	NSN	O
Ion	Ion	Np	Np	NP	PER
Scurtu	Scurtu	Np	Np	NP	PER
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
director	director	Ncms-n	Nc	NSN	O
general	general	Afpms-n	Af	ASN	O
al	al	Tsms	Ts	TS	O
Arhivelor	arhivă	Ncfpoy	Nc	NPOY	O
Statului	stat	Ncmsoy	Nc	NSOY	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Vă	tu	Pp2-pa--------w	Pp	PPPA	O
invit	invita	Vmip1s	Vm	V1	O
la	la	Spsa	Sp	S	O
microfon	microfon	Ncms-n	Nc	NSN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
să	să	Qs	Qs	QS	O
ne	eu	Pp1-pa--------w	Pp	PPPA	O
spuneți	spune	Vmip2p	Vm	V2	O
care	care	Pw3--r	Pw	RELR	O
este	fi	Vmip3s	Vm	V3	O
stadiul	stadiu	Ncmsry	Nc	NSRY	O
dezbaterii	dezbatere	Ncfsoy	Nc	NSOY	O
acestor	acest	Dd3-po---e	Dd	DMPO	O
articole	articol	Ncfp-n	Nc	NPN	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Este	fi	Vmip3s	Vm	V3	O
vorba	vorbă	Ncfsry	Nc	NSRY	O
de	de	Spsa	Sp	S	O
articolele	articol	Ncfpry	Nc	NPRY	O
22	22	Mc-p-d	Mc	M	O
și	și	Crssp	Cr	CR	O
30	30	Mc-p-d	Mc	M	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Si	Si	Yn	Yn	Y	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
între_timp	între_timp	Rgp	Rg	R	TIME
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
rugămintea	rugăminte	Ncfsry	Nc	NSRY	O
mea	meu	Ds1fsrs	Ds	PSS	O
este	fi	Vmip3s	Vm	V3	O
ca	ca	Rc	Rc	RC	O
unul	unul	Pi3msr	Pi	PI	O
dintre	dintre	Spsa	Sp	S	O
chestori	chestor	Ncmp-n	Nc	NPN	O
să	să	Qs	Qs	QS	O
-l	el	Pp3msa--y-----w	Pp	PPSA	O
invite	invita	Vmsp3	Vm	V3	O
pentru	pentru	Spsa	Sp	S	O
5	5	Mc-p-d	Mc	M	TIME
minute	minut	Ncfp-n	Nc	NPN	TIME
pe	pe	Spsa	Sp	S	O
domnul	domn	Ncmsry	Nc	NSRY	O
președinte	președinte	Ncms-n	Nc	NSN	O
Ciumara	Ciumara	Np	Np	NP	PER
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
sau	sau	Ccssp	Cc	C	O
pe	pe	Spsa	Sp	S	O
cineva	cineva	Pi3-sr	Pi	PI	O
a	al	Tsfs	Ts	TS	O
din	din	Spsa	Sp	S	O
comisie	comisie	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
pentru	pentru	Spsa	Sp	S	O
a	a	Qn	Qn	QN	O
ne	eu	Pp1-pa--------w	Pp	PPPA	O
confirma	confirma	Vmnp	Vm	VN	O
punctul	punct	Ncmsry	Nc	NSRY	O
de	de	Spsa	Sp	S	O
vedere	vedere	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
al	al	Tsms	Ts	TS	O
comisiei	comisie	Ncfsoy	Nc	NSOY	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Aveți	avea	Vmip2p	Vm	V2	O
cuvântul	cuvânt	Ncmsry	Nc	NSRY	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
domnule	domn	Ncmsvy	Nc	NSVY	O
director	director	Ncms-n	Nc	NSN	O
general	general	Afpms-n	Af	ASN	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Domnul	domn	Ncmsry	Nc	NSRY	O
Ion	Ion	Np	Np	NP	PER
Scurtu	Scurtu	Np	Np	NP	PER
:	:	COLON	CO	COLON	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Domnule	domn	Ncmsvy	Nc	NSVY	O
președinte	președinte	Ncms-n	Nc	NSN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
Domnilor	domn	Ncmpvy	Nc	NPVY	O
deputați	deputat	Ncmp-n	Nc	NPN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
Au	avea	Va--3p	Va	VA3P	O
rămas	rămâne	Vmp--sm	Vm	VPSM	O
în	în	Spsa	Sp	S	O
suspensie	suspensie	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
două	două	Mcfp-l	Mc	M	O
articole	articol	Ncfp-n	Nc	NPN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
articolul	articol	Ncmsry	Nc	NSRY	O
22	22	Mc-p-d	Mc	M	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
care	care	Pw3--r	Pw	RELR	O
se	sine	Px3--a--------w	Px	PXA	O
referea	referi	Vmii3s	Vm	V3	O
la	la	Spsa	Sp	S	O
problema	problemă	Ncfsry	Nc	NSRY	O
accesibilității	accesibilitate	Ncfsoy	Nc	NSOY	O
la	la	Spsa	Sp	S	O
documente	document	Ncfp-n	Nc	NPN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
deci	deci	Ccssp	Cc	C	O
la	la	Spsa	Sp	S	O
acele	acel	Dd3fpr---e	Dd	DMPR	O
documente	document	Ncfp-n	Nc	NPN	O
cu	cu	Spsa	Sp	S	O
accesibilitate	accesibilitate	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
mai	mai	Rp	Rp	R	O
restrânsă	restrâns	Afpfsrn	Af	ASN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
și	și	Crssp	Cr	CR	O
articolul	articol	Ncmsry	Nc	NSRY	O
30	30	Mc-p-d	Mc	M	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
care	care	Pw3--r	Pw	RELR	O
se	sine	Px3--a--------w	Px	PXA	O
referea	referi	Vmii3s	Vm	V3	O
la	la	Spsa	Sp	S	O
contravențiile	contravenție	Ncfpry	Nc	NPRY	O
și	și	Crssp	Cr	CR	O
cuantumul	cuantum	Ncmsry	Nc	NSRY	O
lor	lui	Ds3---p	Ds	PS	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Am	avea	Va--1	Va	VA1	O
dezbătut	dezbate	Vmp--sm	Vm	VPSM	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
împreună_cu	împreună_cu	Spca	Sp	S	O
colegii	coleg	Ncmpry	Nc	NPRY	O
de_la	de_la	Spca	Sp	S	O
Arhive	arhivă	Ncfp-n	Nc	NPN	ORG
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
apoi	apoi	Rgp	Rg	R	O
în	în	Spsa	Sp	S	O
comisie	comisie	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
la	la	Spsa	Sp	S	O
Cameră	cameră	Ncfsrn	Nc	NSRN	ORG
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
și	și	Crssp	Cr	CR	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
așa_cum	așa_cum	Rw	Rw	R	O
s-	sine	Px3--a--y-----w	Px	PXA	O
a	avea	Va--3s	Va	VA3S	O
sugerat	sugera	Vmp--sm	Vm	VPSM	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
în	în	Spsa	Sp	S	O
mod	mod	Ncms-n	Nc	NSN	O
special	special	Afpms-n	Af	ASN	O
domnul	domn	Ncmsry	Nc	NSRY	O
vicepreședinte	vicepreședinte	Ncms-n	Nc	NSN	O
Dan	Dan	Np	Np	NP	PER
Marțian	Marțian	Np	Np	NP	PER
a	avea	Va--3s	Va	VA3S	O
sugerat	sugera	Vmp--sm	Vm	VPSM	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
să	să	Qs	Qs	QS	O
detaliem	detalia	Vmip1p	Vm	V1	O
problema	problemă	Ncfsry	Nc	NSRY	O
aceasta	acesta	Dd3fsr---o	Dd	DMSR	O
a	al	Tsfs	Ts	TS	O
accesului	acces	Ncmsoy	Nc	NSOY	O
la	la	Spsa	Sp	S	O
arhive	arhivă	Ncfp-n	Nc	NPN	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Dacă	dacă	Csssp	Cs	C	O
mi-	eu	Pp1-sd--y-----w	Pp	PPSD	O
ați	avea	Va--2p	Va	VA2P	O
permite	permite	Vmnp	Vm	VN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
eu	eu	Pp1-sn--------s	Pp	PPSN	O
aș	avea	Va--1s	Va	VA1S	O
prezenta	prezenta	Vmnp	Vm	VN	O
modul	mod	Ncmsry	Nc	NSRY	O
în	în	Spsa	Sp	S	O
care	care	Pw3--r	Pw	RELR	O
...	...	HELLIP	HE	HELLIP	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Domnul	domn	Ncmsry	Nc	NSRY	O
Adrian	Adrian	Np	Np	NP	PER
Năstase	Năstase	Np	Np	NP	PER
:	:	COLON	CO	COLON	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Nu	nu	Qz	Qz	QZ	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Eu	eu	Pp1-sn--------s	Pp	PPSN	O
vă	tu	Pp2-pa--------w	Pp	PPPA	O
rog	ruga	Vmip1s	Vm	V1	O
să	să	Qs	Qs	QS	O
ne	eu	Pp1-pd--------w	Pp	PPPD	O
citiți	citi	Vmip2p	Vm	V2	O
textul	text	Ncmsry	Nc	NSRY	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
așa_cum	așa_cum	Rw	Rw	R	O
a	avea	Va--3s	Va	VA3S	O
fost	fi	Vap--sm	Va	VA	O
finalizat	finaliza	Vmp--sm	Vm	VPSM	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Domnul	domn	Ncmsry	Nc	NSRY	O
Ion	Ion	Np	Np	NP	PER
Scurtu	Scurtu	Np	Np	NP	PER
:	:	COLON	CO	COLON	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Articolul	articol	Ncmsry	Nc	NSRY	O
22	22	Mc-p-d	Mc	M	O
:	:	COLON	CO	COLON	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
"	"	DBLQ	DB	DBLQ	O
Documentele	document	Ncfpry	Nc	NPRY	O
a	al	Tsfs	Ts	TS	O
căror	care	Dw3-po---e	Dw	RELO	O
cercetare	cercetare	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
poate	putea	Vmip3s	Vm	V3	O
afecta	afecta	Vmnp	Vm	VN	O
interesele	interes	Ncfpry	Nc	NPRY	O
naționale	național	Afpfp-n	Af	APN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
drepturile	drept	Ncfpry	Nc	NPRY	O
și	și	Crssp	Cr	CR	O
libertățile	libertate	Ncfpry	Nc	NPRY	O
cetățenilor	cetățean	Ncmpoy	Nc	NPOY	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
prin	prin	Spsa	Sp	S	O
date	dată	Ncfp-n	Nc	NPN	O
și	și	Crssp	Cr	CR	O
informațiile	informație	Ncfpry	Nc	NPRY	O
conținute	conținut	Afpfp-n	Af	APN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
sau	sau	Ccssp	Cc	C	O
cele	acela	Pd3fpr	Pd	DMPR	O
a	al	Tsfs	Ts	TS	O
căror	care	Dw3-po---e	Dw	RELO	O
integritate	integritate	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
fizică	fizic	Afpfsrn	Af	ASN	O
este	fi	Vmip3s	Vm	V3	O
în_pericol	în_pericol	Rgp	Rg	R	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
nu	nu	Qz	Qz	QZ	O
se	sine	Px3--a--------w	Px	PXA	O
dau	da	Vmip3p	Vm	V3	O
în	în	Spsa	Sp	S	O
cercetare	cercetare	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Fac	face	Vmip3p	Vm	V3	O
parte	parte	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
din	din	Spsa	Sp	S	O
această	acest	Dd3fsr---e	Dd	DMSR	O
categorie	categorie	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
documentele	document	Ncfpry	Nc	NPRY	O
care	care	Pw3--r	Pw	RELR	O
:	:	COLON	CO	COLON	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
a	avea	Va--3s	Va	VA3S	O
)	)	RPAR	RP	RPAR	O
privesc	privi	Vmip3p	Vm	V3	O
siguranța	siguranță	Ncfsry	Nc	NSRY	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
integritatea	integritate	Ncfsry	Nc	NSRY	O
teritorială	teritorial	Afpfsrn	Af	ASN	O
și	și	Crssp	Cr	CR	O
independența	independență	Ncfsry	Nc	NSRY	O
statului	stat	Ncmsoy	Nc	NSOY	O
român	român	Afpms-n	Af	ASN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
potrivit	potrivit	Spsd	Sp	S	O
prevederilor	prevedere	Ncfpoy	Nc	NPOY	O
constituționale	constituțional	Afpfson	Af	ASON	O
și	și	Crssp	Cr	CR	O
a	al	Tsfs	Ts	TS	O
legislației	legislație	Ncfsoy	Nc	NSOY	O
în_vigoare	în_vigoare	Rgp	Rg	R	O
;	;	SCOLON	SC	SCOLON	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
b	b	Ncm--n	Nc	NN	O
)	)	RPAR	RP	RPAR	O
pot	putea	Vmip1s	Vm	V1	O
leza	leza	Vmnp	Vm	VN	O
drepturile	drept	Ncfpry	Nc	NPRY	O
și	și	Crssp	Cr	CR	O
libertățile	libertate	Ncfpry	Nc	NPRY	O
individuale	individual	Afpfp-n	Af	APN	O
ale	al	Tsfp	Ts	TP	O
cetățeanului	cetățean	Ncmsoy	Nc	NSOY	O
;	;	SCOLON	SC	SCOLON	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
c	c	Ncm--n	Nc	NN	O
)	)	RPAR	RP	RPAR	O
sunt	fi	Vmip1s	Vm	V1	O
într-	întru	Spsay	Sp	S	O
o	un	Tifsr	Ti	TSR	O
stare	stare	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
necorespunzătoare	necorespunzător	Afpf--n	Af	AN	O
de	de	Spsa	Sp	S	O
conservare	conservare	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
;	;	SCOLON	SC	SCOLON	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
d	d	Ncm--n	Nc	NN	O
)	)	RPAR	RP	RPAR	O
nu	nu	Qz	Qz	QZ	O
sunt	fi	Vaip3p	Va	VA3P	O
prelucrate	prelucra	Vmp--pf	Vm	VPPF	O
arhivistic	arhivistic	Afpms-n	Af	ASN	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Stabilirea	stabilire	Ncfsry	Nc	NSRY	O
documentelor	document	Ncfpoy	Nc	NPOY	O
respective	respectiv	Afpfp-n	Af	APN	O
se	sine	Px3--a--------w	Px	PXA	O
face	face	Vmip3s	Vm	V3	O
de_către	de_către	Spca	Sp	S	O
deținătorul	deținător	Ncmsry	Nc	NSRY	O
legal	legal	Afpms-n	Af	ASN	O
al	al	Tsms	Ts	TS	O
acestora	acesta	Pd3-po	Pd	DMPO	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
potrivit	potrivit	Spsd	Sp	S	O
anexei	anexă	Ncfsoy	Nc	NSOY	O
"	"	DBLQ	DB	DBLQ	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Anexa	anexă	Ncfsry	Nc	NSRY	O
are	avea	Vmip3s	Vm	V3	O
următorul	următor	Afpmsry	Af	ASRY	O
conținut	conținut	Ncms-n	Nc	NSN	O
:	:	COLON	CO	COLON	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
"	"	DBLQ	DB	DBLQ	O
Documentele	document	Ncfpry	Nc	NPRY	O
medicale	medical	Afpfp-n	Af	APN	O
se	sine	Px3--a--------w	Px	PXA	O
dau	da	Vmip3p	Vm	V3	O
în	în	Spsa	Sp	S	O
cercetare	cercetare	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
după	după	Spsa	Sp	S	O
100	100	Mc-p-d	Mc	M	TIME
de	de	Spsa	Sp	S	TIME
ani	an	Ncmp-n	Nc	NPN	TIME
de_la	de_la	Spca	Sp	S	O
crearea	creare	Ncfsry	Nc	NSRY	O
lor	lui	Ds3---p	Ds	PS	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Registrele	registru	Ncfpry	Nc	NPRY	O
de	de	Spsa	Sp	S	O
stare_civilă	stare_civilă	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
după	după	Spsa	Sp	S	O
100	100	Mc-p-d	Mc	M	TIME
de	de	Spsa	Sp	S	TIME
ani	an	Ncmp-n	Nc	NPN	TIME
de_la	de_la	Spca	Sp	S	O
crearea	creare	Ncfsry	Nc	NSRY	O
lor	lui	Ds3---p	Ds	PS	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Dosarele	dosar	Ncfpry	Nc	NPRY	O
personale	personal	Afpfp-n	Af	APN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
după	după	Spsa	Sp	S	O
110	110	Mc-p-d	Mc	M	TIME
ani	an	Ncmp-n	Nc	NPN	TIME
de_la	de_la	Spca	Sp	S	O
crearea	creare	Ncfsry	Nc	NSRY	O
lor	lui	Ds3---p	Ds	PS	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Documentele	document	Ncfpry	Nc	NPRY	O
privind	privi	Vmg	Vm	VG	O
viața	viață	Ncfsry	Nc	NSRY	O
privată	privat	Afpfsrn	Af	ASN	O
a	al	Tsfs	Ts	TS	O
unei	un	Tifso	Ti	TSO	O
persoane	persoană	Ncfson	Nc	NSON	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
după	după	Spsa	Sp	S	O
40	40	Mc-p-d	Mc	M	TIME
de	de	Spsa	Sp	S	TIME
ani	an	Ncmp-n	Nc	NPN	TIME
de_la	de_la	Spca	Sp	S	O
moartea	moarte	Ncfsry	Nc	NSRY	O
individului	individ	Ncmsoy	Nc	NSOY	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Documentele	document	Ncfpry	Nc	NPRY	O
referitoare	referitor	Afpf--n	Af	AN	O
la	la	Spsa	Sp	S	O
siguranța	siguranță	Ncfsry	Nc	NSRY	O
și	și	Crssp	Cr	CR	O
integritatea	integritate	Ncfsry	Nc	NSRY	O
națională	național	Afpfsrn	Af	ASN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
după	după	Spsa	Sp	S	O
100	100	Mc-p-d	Mc	M	TIME
de	de	Spsa	Sp	S	TIME
ani	an	Ncmp-n	Nc	NPN	TIME
de_la	de_la	Spca	Sp	S	O
crearea	creare	Ncfsry	Nc	NSRY	O
lor	lui	Ds3---p	Ds	PS	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Documentele	document	Ncfpry	Nc	NPRY	O
privind	privi	Vmg	Vm	VG	O
afacerile	afacere	Ncfpry	Nc	NPRY	O
criminale	criminal	Afpfp-n	Af	APN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
după	după	Spsa	Sp	S	O
90	90	Mc-p-d	Mc	M	TIME
de	de	Spsa	Sp	S	TIME
ani	an	Ncmp-n	Nc	NPN	TIME
de_la	de_la	Spca	Sp	S	O
crearea	creare	Ncfsry	Nc	NSRY	O
lor	lui	Ds3---p	Ds	PS	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
(	(	LPAR	LP	LPAR	O
Clopoțel	clopoțel	Ncms-n	Nc	NSN	O
)	)	RPAR	RP	RPAR	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Documentele	document	Ncfpry	Nc	NPRY	O
privind	privi	Vmg	Vm	VG	O
politica_externă	politică_externă	Ncfsry	Nc	NSRY	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
după	după	Spsa	Sp	S	O
50	50	Mc-p-d	Mc	M	TIME
de	de	Spsa	Sp	S	TIME
ani	an	Ncmp-n	Nc	NPN	TIME
de_la	de_la	Spca	Sp	S	O
crearea	creare	Ncfsry	Nc	NSRY	O
lor	lui	Ds3---p	Ds	PS	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Documente	document	Ncfp-n	Nc	NPN	O
ale	al	Tsfp	Ts	TP	O
societăților	societate	Ncfpoy	Nc	NPOY	O
economice	economic	Afpfp-n	Af	APN	O
private	privat	Afpfp-n	Af	APN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
după	după	Spsa	Sp	S	O
50	50	Mc-p-d	Mc	M	TIME
de	de	Spsa	Sp	S	TIME
ani	an	Ncmp-n	Nc	NPN	TIME
de_la	de_la	Spca	Sp	S	O
crearea	creare	Ncfsry	Nc	NSRY	O
lor	lui	Ds3---p	Ds	PS	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Documentele	document	Ncfpry	Nc	NPRY	O
fiscale	fiscal	Afpfp-n	Af	APN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
după	după	Spsa	Sp	S	O
50	50	Mc-p-d	Mc	M	TIME
de	de	Spsa	Sp	S	TIME
ani	an	Ncmp-n	Nc	NPN	TIME
de_la	de_la	Spca	Sp	S	O
crearea	creare	Ncfsry	Nc	NSRY	O
lor	lui	Ds3---p	Ds	PS	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Documentele	document	Ncfpry	Nc	NPRY	O
notariale	notarial	Afpfp-n	Af	APN	O
și	și	Crssp	Cr	CR	O
judiciare	judiciar	Afpfp-n	Af	APN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
după	după	Spsa	Sp	S	O
90	90	Mc-p-d	Mc	M	TIME
de	de	Spsa	Sp	S	TIME
ani	an	Ncmp-n	Nc	NPN	TIME
de_la	de_la	Spca	Sp	S	O
crearea	creare	Ncfsry	Nc	NSRY	O
lor	lui	Ds3---p	Ds	PS	O
"	"	DBLQ	DB	DBLQ	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Vreau	vrea	Vmip1s	Vm	V1	O
să	să	Qs	Qs	QS	O
fac	face	Vmip1s	Vm	V1	O
precizarea	precizare	Ncfsry	Nc	NSRY	O
că	că	Csssp	Cs	C	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
potrivit	potrivit	Spsd	Sp	S	O
proiectului	proiect	Ncmsoy	Nc	NSOY	O
de	de	Spsa	Sp	S	O
lege	lege	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
și	și	Crssp	Cr	CR	O
articolul	articol	Ncmsry	Nc	NSRY	O
respectiv	respectiv	Afpms-n	Af	ASN	O
a	avea	Va--3s	Va	VA3S	O
fost	fi	Vap--sm	Va	VA	O
votat	vota	Vmp--sm	Vm	VPSM	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
celelalte	celălalt	Dd3fpr	Dd	DMPR	O
documente	document	Ncfp-n	Nc	NPN	O
se	sine	Px3--a--------w	Px	PXA	O
dau	da	Vmip3p	Vm	V3	O
în	în	Spsa	Sp	S	O
studiu	studiu	Ncms-n	Nc	NSN	O
după	după	Spsa	Sp	S	O
30	30	Mc-p-d	Mc	M	TIME
de	de	Spsa	Sp	S	TIME
ani	an	Ncmp-n	Nc	NPN	TIME
de_la	de_la	Spca	Sp	S	O
crearea	creare	Ncfsry	Nc	NSRY	O
lor	lui	Ds3---p	Ds	PS	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
De	de	Spsa	Sp	S	O
asemenea	asemenea	Afp	Af	A	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
vreau	vrea	Vmip1s	Vm	V1	O
să	să	Qs	Qs	QS	O
precizez	preciza	Vmip1s	Vm	V1	O
că	că	Csssp	Cs	C	O
aceste	acest	Dd3fpr---e	Dd	DMPR	O
termene	termen	Ncfp-n	Nc	NPN	O
care	care	Pw3--r	Pw	RELR	O
au	avea	Va--3p	Va	VA3P	O
fost	fi	Vap--sm	Va	VA	O
stabilite	stabili	Vmp--pf	Vm	VPPF	O
au	avea	Va--3p	Va	VA3P	O
avut	avea	Vmp--sm	Vm	VPSM	O
în	în	Spsa	Sp	S	O
vedere	vedere	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
situația	situație	Ncfsry	Nc	NSRY	O
din	din	Spsa	Sp	S	O
Franța	Franța	Np	Np	NP	LOC
și	și	Crssp	Cr	CR	O
din	din	Spsa	Sp	S	O
Germania	Germania	Np	Np	NP	LOC
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
deci	deci	Ccssp	Cc	C	O
două	două	Mcfp-l	Mc	M	O
țări	țară	Ncfp-n	Nc	NPN	O
europene	european	Afpfp-n	Af	APN	O
cu	cu	Spsa	Sp	S	O
experiență	experiență	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
și	și	Crssp	Cr	CR	O
tradiție	tradiție	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
în	în	Spsa	Sp	S	O
domeniu	domeniu	Ncms-n	Nc	NSN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
și	și	Crssp	Cr	CR	O
noi	eu	Pp1-pr--------s	Pp	PPPR	O
am	avea	Va--1	Va	VA1	O
luat	lua	Vmp--sm	Vm	VPSM	O
de	de	Spsa	Sp	S	O
fiecare	fiecare	Di3-sr---e	Di	PI	O
dată	dată	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
termenul	termen	Ncmsry	Nc	NSRY	O
cel	cel	Tdmsr	Td	TSR	O
mai	mai	Rp	Rp	R	O
scurt	scurt	Afpms-n	Af	ASN	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Acesta	acesta	Pd3msr	Pd	DMSR	O
este	fi	Vmip3s	Vm	V3	O
articolul	articol	Ncmsry	Nc	NSRY	O
22	22	Mc-p-d	Mc	M	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Domnul	domn	Ncmsry	Nc	NSRY	O
Adrian	Adrian	Np	Np	NP	PER
Năstase	Năstase	Np	Np	NP	PER
:	:	COLON	CO	COLON	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Vreți	vrea	Vmip2p	Vm	V2	O
să	să	Qs	Qs	QS	O
citiți	citi	Vmip2p	Vm	V2	O
și	și	Crssp	Cr	CR	O
articolul	articol	Ncmsry	Nc	NSRY	O
30	30	Mc-p-d	Mc	M	O
?	?	QUEST	QU	QUEST	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Domnul	domn	Ncmsry	Nc	NSRY	O
Ion	Ion	Np	Np	NP	PER
Scurtu	Scurtu	Np	Np	NP	PER
:	:	COLON	CO	COLON	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Articolul	articol	Ncmsry	Nc	NSRY	O
30	30	Mc-p-d	Mc	M	O
are	avea	Vmip3s	Vm	V3	O
următorul	următor	Afpmsry	Af	ASRY	O
conținut	conținut	Ncms-n	Nc	NSN	O
...	...	HELLIP	HE	HELLIP	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Domnul	domn	Ncmsry	Nc	NSRY	O
Adrian	Adrian	Np	Np	NP	PER
Năstase	Năstase	Np	Np	NP	PER
:	:	COLON	CO	COLON	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Vreți	vrea	Vmip2p	Vm	V2	O
să	să	Qs	Qs	QS	O
lăsați	lăsa	Vmip2p	Vm	V2	O
microfonul	microfon	Ncmsry	Nc	NSRY	O
puțin	puțin	Rgp	Rg	R	O
mai	mai	Rp	Rp	R	O
jos	jos	Rgp	Rg	R	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
ca_să	ca_să	Cscsp	Cs	C	O
se	sine	Px3--a--------w	Px	PXA	O
audă	auzi	Vmsp3	Vm	V3	O
mai	mai	Rp	Rp	R	O
bine	bine	Rgp	Rg	R	O
...	...	HELLIP	HE	HELLIP	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Domnul	domn	Ncmsry	Nc	NSRY	O
Ion	Ion	Np	Np	NP	PER
Scurtu	Scurtu	Np	Np	NP	PER
:	:	COLON	CO	COLON	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Deci	deci	Ccssp	Cc	C	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
articolul	articol	Ncmsry	Nc	NSRY	O
30	30	Mc-p-d	Mc	M	O
:	:	COLON	CO	COLON	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
"	"	DBLQ	DB	DBLQ	O
Contravențiile	contravenție	Ncfpry	Nc	NPRY	O
prevăzute	prevedea	Vmp--pf	Vm	VPPF	O
la	la	Spsa	Sp	S	O
articolul	articol	Ncmsry	Nc	NSRY	O
29	29	Mc-p-d	Mc	M	O
se	sine	Px3--a--------w	Px	PXA	O
sancționează	sancționa	Vmip3	Vm	V3	O
după_cum	după_cum	Cscsp	Cs	C	O
urmează	urma	Vmip3	Vm	V3	O
:	:	COLON	CO	COLON	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
a	al	Tsfs	Ts	TS	O
)	)	RPAR	RP	RPAR	O
cu	cu	Spsa	Sp	S	O
amendă	amendă	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
de_la	de_la	Spca	Sp	S	O
500.000	500.000	Mc-p-d	Mc	M	O
la	la	Spsa	Sp	S	O
2.000.000	2.000.000	Np	Np	NP	O
lei	leu	Ncmp-n	Nc	NPN	O
-	-	DASH	DA	DASH	O
contravențiile	contravenție	Ncfpry	Nc	NPRY	O
prevăzute	prevedea	Vmp--pf	Vm	VPPF	O
la	la	Spsa	Sp	S	O
literele	literă	Ncfpry	Nc	NPRY	O
"	"	DBLQ	DB	DBLQ	O
a	a	I	I	I	O
"	"	DBLQ	DB	DBLQ	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
"	"	DBLQ	DB	DBLQ	O
d	d	Ncm--n	Nc	NN	O
"	"	DBLQ	DB	DBLQ	O
și	și	Crssp	Cr	CR	O
"	"	DBLQ	DB	DBLQ	O
f	f	Ncm--n	Nc	NN	O
"	"	DBLQ	DB	DBLQ	O
"	"	DBLQ	DB	DBLQ	O
-	-	DASH	DA	DASH	O
este_vorba	fi_vorba	Vmip3s	Vm	V3	O
de	de	Spsa	Sp	S	O
distrugerea	distrugere	Ncfsry	Nc	NSRY	O
de	de	Spsa	Sp	S	O
documente	document	Ncfp-n	Nc	NPN	O
;	;	SCOLON	SC	SCOLON	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
b	b	Ncm--n	Nc	NN	O
)	)	RPAR	RP	RPAR	O
cu	cu	Spsa	Sp	S	O
amendă	amendă	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
de_la	de_la	Spca	Sp	S	O
250.000	250.000	Mc-p-d	Mc	M	O
la	la	Spsa	Sp	S	O
1.000.000	1.000.000	Mc-p-d	Mc	M	O
lei	leu	Ncmp-n	Nc	NPN	O
contravențiile	contravenție	Ncfpry	Nc	NPRY	O
prevăzute	prevedea	Vmp--pf	Vm	VPPF	O
la	la	Spsa	Sp	S	O
literele	literă	Ncfpry	Nc	NPRY	O
"	"	DBLQ	DB	DBLQ	O
b	b	Ncm--n	Nc	NN	O
"	"	DBLQ	DB	DBLQ	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
"	"	DBLQ	DB	DBLQ	O
c	c	Ncm--n	Nc	NN	O
"	"	DBLQ	DB	DBLQ	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
"	"	DBLQ	DB	DBLQ	O
e	fi	Vmip3s	Vm	V3	O
"	"	DBLQ	DB	DBLQ	O
și	și	Crssp	Cr	CR	O
"	"	DBLQ	DB	DBLQ	O
g	g	Ncm--n	Nc	NN	O
"	"	DBLQ	DB	DBLQ	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Amenda	amendă	Ncfsry	Nc	NSRY	O
se	sine	Px3--a--------w	Px	PXA	O
aplică	aplica	Vmis3s	Vm	V3	O
și	și	Crssp	Cr	CR	O
persoanei_juridice	persoane_juridice	Ncfsoy	Nc	NSOY	ORG
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
In	In	Yn	Yn	Y	O
cazul	caz	Ncmsry	Nc	NSRY	O
contravențiilor	contravenție	Ncfpoy	Nc	NPOY	O
prevăzute	prevedea	Vmp--pf	Vm	VPPF	O
la	la	Spsa	Sp	S	O
art	art	Nc	Nc	NN	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
29	29	Mc-p-d	Mc	M	O
litera	literă	Ncfsry	Nc	NSRY	O
"	"	DBLQ	DB	DBLQ	O
f	f	Ncm--n	Nc	NN	O
"	"	DBLQ	DB	DBLQ	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
Arhivele	arhivă	Ncfpry	Nc	NPRY	ORG
Naționale	național	Afpfp-n	Af	APN	ORG
pot	putea	Vmip3p	Vm	V3	O
solicita	solicita	Vmnp	Vm	VN	O
instanțelor	instanță	Ncfpoy	Nc	NPOY	ORG
judecătorești	judecătoresc	Afp-p-n	Af	APN	ORG
anularea	anulare	Ncfsry	Nc	NSRY	O
actului	act	Ncmsoy	Nc	NSOY	O
de	de	Spsa	Sp	S	O
vânzare	vânzare	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
chiar_și	chiar_și	Rgp	Rg	R	O
după	după	Spsa	Sp	S	O
expirarea	expirare	Ncfsry	Nc	NSRY	O
termenului	termen	Ncmsoy	Nc	NSOY	O
de	de	Spsa	Sp	S	O
prescripție	prescripție	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
a	al	Tsfs	Ts	TS	O
răspunerii	răspunere	Ncfsoy	Nc	NSOY	O
contrvenționale	contrvențional	Afpfson	Af	ASON	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
în	în	Spsa	Sp	S	O
condițiile	condiție	Ncfpry	Nc	NPRY	O
legii	lege	Ncfsoy	Nc	NSOY	O
civile	civil	Afpfson	Af	ASON	O
"	"	DBLQ	DB	DBLQ	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Deci	deci	Ccssp	Cc	C	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
discuția	discuție	Ncfsry	Nc	NSRY	O
s-	sine	Px3--a--y-----w	Px	PXA	O
a	avea	Va--3s	Va	VA3S	O
referit	referi	Vmp--sm	Vm	VPSM	O
strict	strict	Rgp	Rg	R	O
la	la	Spsa	Sp	S	O
cuantumul	cuantum	Ncmsry	Nc	NSRY	O
amenzilor	amendă	Ncfpoy	Nc	NPOY	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
și	și	Crssp	Cr	CR	O
nu	nu	Qz	Qz	QZ	O
le	el	Pp3fpa--------w	Pp	PPPA	O
necesitatea	necesitate	Ncfsry	Nc	NSRY	O
lor	lui	Ds3---p	Ds	PS	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Domnul	domn	Ncmsry	Nc	NSRY	O
Adrian	Adrian	Np	Np	NP	PER
Năstase	Năstase	Np	Np	NP	PER
:	:	COLON	CO	COLON	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Da	da	Rgp	Rg	R	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Vă	tu	Pp2-pa--------w	Pp	PPPA	O
mulțumesc	mulțumi	Vmip1s	Vm	V1	O
foarte	foarte	Rp	Rp	R	O
mult	mult	Rgp	Rg	R	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Ii	ie	Ncfp-n	Nc	NPN	O
dau	da	Vmip3p	Vm	V3	O
cuvântul	cuvânt	Ncmsry	Nc	NSRY	O
domnului	domn	Ncmsoy	Nc	NSOY	O
președinte	președinte	Ncms-n	Nc	NSN	O
Ciumara	Ciumara	Np	Np	NP	PER
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
pentru	pentru	Spsa	Sp	S	O
un	un	Timsr	Ti	TSR	O
comentariu	comentariu	Ncms-n	Nc	NSN	O
în_legătură_cu	în_legătură_cu	Spca	Sp	S	O
aceste	acest	Dd3fpr---e	Dd	DMPR	O
două	două	Mcfp-l	Mc	M	O
articole	articol	Ncfp-n	Nc	NPN	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Domnul	domn	Ncmsry	Nc	NSRY	O
Mircea	Mircea	Np	Np	NP	PER
Ciumara	Ciumara	Np	Np	NP	PER
:	:	COLON	CO	COLON	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
La	la	Spsa	Sp	S	O
aceste	acest	Dd3fpr---e	Dd	DMPR	O
două	două	Mcfp-l	Mc	M	O
articole	articol	Ncfp-n	Nc	NPN	O
a	avea	Va--3s	Va	VA3S	O
avut	avea	Vmp--sm	Vm	VPSM	O
obiecții	obiecție	Ncfp-n	Nc	NPN	O
în	în	Spsa	Sp	S	O
plen	plen	Ncms-n	Nc	NSN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
dacă	dacă	Csssp	Cs	C	O
vă	tu	Pp2-pa--------w	Pp	PPPA	O
amintiți	aminti	Vmip2p	Vm	V2	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
domnul	domn	Ncmsry	Nc	NSRY	O
deputat	deputat	Ncms-n	Nc	NSN	O
Rădulescu	Rădulescu	Np	Np	NP	PER
Zoner	Zoner	Np	Np	NP	PER
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
In	In	Yn	Yn	Y	O
timpul	timp	Ncmsry	Nc	NSRY	O
vacanței	vacanță	Ncfsoy	Nc	NSOY	O
parlamentare	parlamentar	Afpfson	Af	ASON	O
am	avea	Va--1	Va	VA1	O
avut	avea	Vmp--sm	Vm	VPSM	O
o	un	Tifsr	Ti	TSR	O
întâlnire	întâlnire	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
cu	cu	Spsa	Sp	S	O
domnul	domn	Ncmsry	Nc	NSRY	O
deputat	deputat	Ncms-n	Nc	NSN	O
Zoner	Zoner	Np	Np	NP	PER
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
cu	cu	Spsa	Sp	S	O
domnul	domn	Ncmsry	Nc	NSRY	O
director	director	Afpms-n	Af	ASN	O
și	și	Crssp	Cr	CR	O
cu	cu	Spsa	Sp	S	O
comisia	comisie	Ncfsry	Nc	NSRY	O
noastră	meu	Ds1fsrp	Ds	PSS	O
și	și	Crssp	Cr	CR	O
textul	text	Ncmsry	Nc	NSRY	O
prezentat	prezentat	Afpms-n	Af	ASN	O
aici	aici	Rgp	Rg	R	O
este	fi	Vmip3s	Vm	V3	O
rezultatul	rezultat	Ncmsry	Nc	NSRY	O
comun	comun	Afpms-n	Af	ASN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
cu	cu	Spsa	Sp	S	O
care	care	Pw3--r	Pw	RELR	O
a	avea	Va--3s	Va	VA3S	O
fost	fi	Vmp--sm	Vm	VPSM	O
toată_lumea	tot	Pi3-pr	Pi	PI	O
de	de	Spsa	Sp	S	O
acord	acord	Ncms-n	Nc	NSN	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Si	Si	Yn	Yn	Y	O
comisia	comisie	Ncfsry	Nc	NSRY	O
susține	susține	Vmip3s	Vm	V3	O
ceea_ce	ceea_ce	Pw3--r	Pw	RELR	O
ni	eu	Pp1-pd--------w	Pp	PPPD	O
s-	sine	Px3--a--y-----w	Px	PXA	O
a	avea	Va--3s	Va	VA3S	O
prezentat	prezenta	Vmp--sm	Vm	VPSM	O
acum	acum	Rgp	Rg	R	TIME
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
aici	aici	Rgp	Rg	R	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Domnul	domn	Ncmsry	Nc	NSRY	O
Adrian	Adrian	Np	Np	NP	PER
Năstase	Năstase	Np	Np	NP	PER
:	:	COLON	CO	COLON	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Vă	tu	Pp2-pa--------w	Pp	PPPA	O
mulțumesc	mulțumi	Vmip1s	Vm	V1	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Dacă	dacă	Csssp	Cs	C	O
mai	mai	Rp	Rp	R	O
sunt	fi	Vmip3p	Vm	V3	O
observații	observație	Ncfp-n	Nc	NPN	O
?	?	QUEST	QU	QUEST	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Da	da	Rgp	Rg	R	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Domnul	domn	Ncmsry	Nc	NSRY	O
deputat	deputat	Ncms-n	Nc	NSN	O
Dan	Dan	Np	Np	NP	PER
Marțian	Marțian	Np	Np	NP	PER
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Domnul	domn	Ncmsry	Nc	NSRY	O
Marțian	Marțian	Np	Np	NP	PER
Dan	Dan	Np	Np	NP	PER
:	:	COLON	CO	COLON	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Domnule	domn	Ncmsvy	Nc	NSVY	O
președinte	președinte	Ncms-n	Nc	NSN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
Doamnelor	doamnă	Ncfpoy	Nc	NPOY	O
și	și	Crssp	Cr	CR	O
domnilor	domn	Ncmpoy	Nc	NPOY	O
deputați	deputat	Ncmp-n	Nc	NPN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
Problema	problemă	Ncfsry	Nc	NSRY	O
cea	cel	Tdfsr	Td	TSR	O
mai	mai	Rp	Rp	R	O
grea	greu	Afpfsrn	Af	ASN	O
este	fi	Vmip3s	Vm	V3	O
în_legătură_cu	în_legătură_cu	Spca	Sp	S	O
articolul	articol	Ncmsry	Nc	NSRY	O
22	22	Mc-p-d	Mc	M	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Despre	despre	Spsa	Sp	S	O
implicațiile	implicație	Ncfpry	Nc	NPRY	O
și	și	Crssp	Cr	CR	O
soluțiile	soluție	Ncfpry	Nc	NPRY	O
respective	respectiv	Afpfp-n	Af	APN	O
s-	sine	Px3--a--y-----w	Px	PXA	O
a	avea	Va--3s	Va	VA3S	O
vorbit	vorbi	Vmp--sm	Vm	VPSM	O
în	în	Spsa	Sp	S	O
decembrie	decembrie	Ncms-n	Nc	NSN	TIME
și	și	Crssp	Cr	CR	O
nu	nu	Qz	Qz	QZ	O
este	fi	Vmip3s	Vm	V3	O
cazul	caz	Ncmsry	Nc	NSRY	O
să	să	Qs	Qs	QS	O
reiterăm	reitera	Vmip1p	Vm	V1	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Soluțiile	soluție	Ncfpry	Nc	NPRY	O
pe	pe	Spsa	Sp	S	O
care	care	Pw3--r	Pw	RELR	O
le	el	Pp3-pd--------w	Pp	PPPD	O
propun	propune	Vmip3p	Vm	V3	O
cele	cel	Tdfpr	Td	TPR	O
două	două	Mcfp-l	Mc	M	O
comisii	comisie	Ncfp-n	Nc	NPN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
împreună_cu	împreună_cu	Spca	Sp	S	O
inițiatorul	inițiator	Ncmsry	Nc	NSRY	O
sunt	fi	Vmip3p	Vm	V3	O
în	în	Spsa	Sp	S	O
esența	esență	Ncfsry	Nc	NSRY	O
lor	lui	Ds3---p	Ds	PS	O
acceptabile	acceptabil	Afpfp-n	Af	APN	O
și	și	Crssp	Cr	CR	O
cred	crede	Vmip1s	Vm	V1	O
că	că	Csssp	Cs	C	O
aduc	aduce	Vmip3p	Vm	V3	O
elemente	element	Ncfp-n	Nc	NPN	O
de	de	Spsa	Sp	S	O
precizie	precizie	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
și	și	Crssp	Cr	CR	O
de	de	Spsa	Sp	S	O
natură	natură	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
să	să	Qs	Qs	QS	O
permită	permite	Vmsp3	Vm	V3	O
ca	ca	Rc	Rc	RC	O
în	în	Spsa	Sp	S	O
această	acest	Dd3fsr---e	Dd	DMSR	O
privință	privință	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
să	să	Qs	Qs	QS	O
nu	nu	Qz	Qz	QZ	O
se	sine	Px3--a--------w	Px	PXA	O
facă	face	Vmsp3	Vm	V3	O
abuzuri	abuz	Ncfp-n	Nc	NPN	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Există	exista	Vmis3s	Vm	V3	O
însă	însă	Ccssp	Cc	C	O
o	un	Tifsr	Ti	TSR	O
problemă	problemă	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
eu	eu	Pp1-sn--------s	Pp	PPSN	O
acum	acum	Rgp	Rg	R	TIME
nu	nu	Qz	Qz	QZ	O
pot	putea	Vmip3p	Vm	V3	O
reproduce	reproduce	Vmnp	Vm	VN	O
foarte	foarte	Rp	Rp	R	O
exact	exact	Rgp	Rg	R	O
felul	fel	Ncmsry	Nc	NSRY	O
în	în	Spsa	Sp	S	O
care	care	Pw3--r	Pw	RELR	O
este	fi	Vaip3s	Va	VA3S	O
formulat	formula	Vmp--sm	Vm	VPSM	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
în_legătură_cu	în_legătură_cu	Spca	Sp	S	O
materialele	material	Ncfpry	Nc	NPRY	O
deteriorate	deteriorat	Afpfp-n	Af	APN	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Sigur	sigur	Rgp	Rg	R	O
că	că	Csssp	Cs	C	O
materialele	material	Ncfpry	Nc	NPRY	O
care	care	Pw3--r	Pw	RELR	O
sunt	fi	Vmip3p	Vm	V3	O
într-	întru	Spsay	Sp	S	O
o	un	Tifsr	Ti	TSR	O
stare	stare	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
fizică	fizic	Afpfsrn	Af	ASN	O
de	de	Spsa	Sp	S	O
deteriorare	deteriorare	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
accentuată	accelerat	Afpfsrn	Af	ASN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
este	fi	Vmip3s	Vm	V3	O
firesc	firesc	Rgp	Rg	R	O
să	să	Qs	Qs	QS	O
fie	fi	Vasp3	Va	VA3	O
excluse	exclude	Vmp--pf	Vm	VPPF	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
dar	dar	Ccssp	Cc	C	O
mă	eu	Pp1-sa--------w	Pp	PPSA	O
gândesc	gândi	Vmip3p	Vm	V3	O
că	că	Csssp	Cs	C	O
sub	sub	Spsa	Sp	S	O
această	acest	Dd3fsr---e	Dd	DMSR	O
chestiune	chestiune	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
s-	sine	Px3--a--y-----w	Px	PXA	O
ar	avea	Va--3	Va	VA3	O
putea	putea	Vmnp	Vm	VN	O
ascunde	ascunde	Vmnp	Vm	VN	O
și	și	Crssp	Cr	CR	O
refuzul	refuz	Ncmsry	Nc	NSRY	O
de	de	Spsa	Sp	S	O
a	a	Qn	Qn	QN	O
pune	pune	Vmnp	Vm	VN	O
la	la	Spsa	Sp	S	O
dispoziția	dispoziție	Ncfsry	Nc	NSRY	O
celor	cel	Td-po	Td	TPO	O
interesați	interesat	Afpmp-n	Af	APN	O
documente	document	Ncfp-n	Nc	NPN	O
care	care	Pw3--r	Pw	RELR	O
totuși	totuși	Rgp	Rg	R	O
sunt	fi	Vmip3p	Vm	V3	O
într-	întru	Spsay	Sp	S	O
o	un	Tifsr	Ti	TSR	O
stare	stare	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
corespunzătoare	corespunzător	Afpf--n	Af	AN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
și	și	Crssp	Cr	CR	O
atunci	atunci	Rgp	Rg	R	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
eu	eu	Pp1-sn--------s	Pp	PPSN	O
cred	crede	Vmip1s	Vm	V1	O
că	că	Csssp	Cs	C	O
ar	avea	Va--3	Va	VA3	O
trebui	trebui	Vmnp	Vm	VN	O
să	să	Qs	Qs	QS	O
figureze	figura	Vmsp3	Vm	V3	O
punctul	punct	Ncmsry	Nc	NSRY	O
respectiv	respectiv	Afpms-n	Af	ASN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
așa_cum	așa_cum	Rw	Rw	R	O
este	fi	Vmip3s	Vm	V3	O
el	el	Pp3msr--------s	Pp	PPSR	O
prezentat	prezentat	Afpms-n	Af	ASN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
cum	cum	Rw	Rw	R	O
l-	el	Pp3msa--y-----w	Pp	PPSA	O
a	avea	Va--3s	Va	VA3S	O
prezentat	prezenta	Vmp--sm	Vm	VPSM	O
domnul	domn	Ncmsry	Nc	NSRY	O
director	director	Ncms-n	Nc	NSN	O
general	general	Afpms-n	Af	ASN	O
al	al	Tsms	Ts	TS	O
Arhivelor	arhivă	Ncfpoy	Nc	NPOY	O
Statului	stat	Ncmsoy	Nc	NSOY	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
profesorul	profesor	Ncmsry	Nc	NSRY	O
Ion	Ion	Np	Np	NP	PER
Scurtu	Scurtu	Np	Np	NP	PER
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
dar	dar	Ccssp	Cc	C	O
cred	crede	Vmip1s	Vm	V1	O
că	că	Csssp	Cs	C	O
ar	avea	Va--3	Va	VA3	O
trebui	trebui	Vmnp	Vm	VN	O
să	să	Qs	Qs	QS	O
adăugăm	adăuga	Vmip1p	Vm	V1	O
ceva	ceva	Pi3-sr	Pi	PI	O
...	...	HELLIP	HE	HELLIP	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Nu	nu	Qz	Qz	QZ	O
-mi	eu	Pp1-sd--y-----w	Pp	PPSD	O
vine_în_minte	veni_în_minte	Vmip3s	Vm	V3	O
acum	acum	Rgp	Rg	R	TIME
o	un	Tifsr	Ti	TSR	O
soluție	soluție	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
foarte	foarte	Rp	Rp	R	O
exactă	exact	Afpfsrn	Af	ASN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
foarte	foarte	Rp	Rp	R	O
precisă	precis	Afpfsrn	Af	ASN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
dar	dar	Ccssp	Cc	C	O
poate	poate	Rgp	Rg	R	O
că	că	Csssp	Cs	C	O
ar	avea	Va--3	Va	VA3	O
trebui	trebui	Vmnp	Vm	VN	O
așa	așa	Rgp	Rg	R	O
...	...	HELLIP	HE	HELLIP	O
"	"	DBLQ	DB	DBLQ	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
...	...	HELLIP	HE	HELLIP	O
care	care	Pw3--r	Pw	RELR	O
sunt	fi	Vaip3p	Va	VA3P	O
incluse	include	Vmp--pf	Vm	VPPF	O
într-	întru	Spsay	Sp	S	O
un	un	Timsr	Ti	TSR	O
opis	opis	Ncms-n	Nc	NSN	O
special	special	Afpms-n	Af	ASN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
într-	întru	Spsay	Sp	S	O
un	un	Timsr	Ti	TSR	O
opis	opis	Ncms-n	Nc	NSN	O
aparte	aparte	Rgp	Rg	R	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
de_către	de_către	Spca	Sp	S	O
o	un	Tifsr	Ti	TSR	O
comisie	comisie	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
mă	eu	Pp1-sa--------w	Pp	PPSA	O
rog	ruga	Vmip1s	Vm	V1	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
care	care	Pw3--r	Pw	RELR	O
să	să	Qs	Qs	QS	O
prezinte	prezenta	Vmsp3	Vm	V3	O
toate	tot	Di3fpr	Di	PI	O
garanțiile	garanție	Ncfpry	Nc	NPRY	O
că	că	Csssp	Cs	C	O
aceste	acest	Dd3fpr---e	Dd	DMPR	O
documente	document	Ncfp-n	Nc	NPN	O
sunt	fi	Vmip3p	Vm	V3	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
într-adevăr	într-adevăr	Rgp	Rg	R	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
deteriorate	deteriorat	Afpfp-n	Af	APN	O
"	"	DBLQ	DB	DBLQ	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Cu	cu	Spsa	Sp	S	O
alte	alt	Di3fpr---e	Di	PI	O
cuvinte	cuvânt	Ncfp-n	Nc	NPN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
și	și	Crssp	Cr	CR	O
în	în	Spsa	Sp	S	O
această	acest	Dd3fsr---e	Dd	DMSR	O
privință	privință	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
simt	simți	Vmip3p	Vm	V3	O
nevoia	nevoie	Ncfsry	Nc	NSRY	O
unei	un	Tifso	Ti	TSO	O
precizări	precizare	Ncfson	Nc	NSON	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
pentru	pentru	Spsa	Sp	S	O
a	a	Qn	Qn	QN	O
nu	nu	Qz	Qz	QZ	O
fi	fi	Vmnp	Vm	VN	O
această	acest	Dd3fsr---e	Dd	DMSR	O
formulare	formulare	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
o	un	Tifsr	Ti	TSR	O
sursă	sursă	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
un	un	Timsr	Ti	TSR	O
izvor	izvor	Ncms-n	Nc	NSN	O
de	de	Spsa	Sp	S	O
eventuale	eventual	Afpfp-n	Af	APN	O
abuzuri	abuz	Ncfp-n	Nc	NPN	O
și	și	Crssp	Cr	CR	O
refuzuri	refuz	Ncfp-n	Nc	NPN	O
de	de	Spsa	Sp	S	O
acces	acces	Ncms-n	Nc	NSN	O
la	la	Spsa	Sp	S	O
anumite	anumit	Di3fp	Di	PI	O
documente	document	Ncfp-n	Nc	NPN	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Sigur	sigur	Rgp	Rg	R	O
că	că	Csssp	Cs	C	O
n-	nu	Qz-y	Qz	QZ	O
am	avea	Va--1	Va	VA1	O
acum	acum	Rgp	Rg	R	TIME
răspunsul	răspuns	Ncmsry	Nc	NSRY	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
pentru_că	pentru_că	Cscsp	Cs	C	O
am	avea	Va--1	Va	VA1	O
încercat	încerca	Vmp--sm	Vm	VPSM	O
să	să	Qs	Qs	QS	O
aflu	afla	Vmip1s	Vm	V1	O
puțin	puțin	Rgp	Rg	R	O
mai	mai	Rp	Rp	R	O
înainte	înainte	Rgp	Rg	R	O
textul	text	Ncmsry	Nc	NSRY	O
acestor	acest	Dd3-po---e	Dd	DMPO	O
două	două	Mcfp-l	Mc	M	O
articole	articol	Ncfp-n	Nc	NPN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
și	și	Crssp	Cr	CR	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
din_păcate	din_păcate	Rgp	Rg	R	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
nu	nu	Qz	Qz	QZ	O
a	avea	Va--3s	Va	VA3S	O
fost	fi	Vmp--sm	Vm	VPSM	O
posibil	posibil	Rgp	Rg	R	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
am	avea	Va--1	Va	VA1	O
discutat	discuta	Vmp--sm	Vm	VPSM	O
inclusiv	inclusiv	Rgp	Rg	R	O
cu	cu	Spsa	Sp	S	O
unii	unul	Pi3mpr	Pi	PI	O
dintre	dintre	Spsa	Sp	S	O
colegii	coleg	Ncmpry	Nc	NPRY	O
care	care	Pw3--r	Pw	RELR	O
fac	face	Vmip3p	Vm	V3	O
parte	parte	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
din	din	Spsa	Sp	S	O
cele	cel	Tdfpr	Td	TPR	O
două	două	Mcfp-l	Mc	M	O
comisii	comisie	Ncfp-n	Nc	NPN	O
avizate	aviza	Vmp--pf	Vm	VPPF	O
în	în	Spsa	Sp	S	O
fond	fond	Ncms-n	Nc	NSN	O
și	și	Crssp	Cr	CR	O
n-	nu	Qz-y	Qz	QZ	O
am	avea	Va--1	Va	VA1	O
putut	putea	Vmp--sm	Vm	VPSM	O
să	să	Qs	Qs	QS	O
ne	eu	Pp1-pa--------w	Pp	PPPA	O
edificăm	edifica	Vmip1p	Vm	V1	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
însă	însă	Ccssp	Cc	C	O
rog	ruga	Vmip1s	Vm	V1	O
inițiatorul	inițiator	Ncmsry	Nc	NSRY	O
și	și	Crssp	Cr	CR	O
cele	cel	Tdfpr	Td	TPR	O
două	două	Mcfp-l	Mc	M	O
comisii	comisie	Ncfp-n	Nc	NPN	O
să	să	Qs	Qs	QS	O
se	sine	Px3--a--------w	Px	PXA	O
gândească	gândi	Vmsp3	Vm	V3	O
la	la	Spsa	Sp	S	O
această	acest	Dd3fsr---e	Dd	DMSR	O
problemă	problemă	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Spun	spune	Vmip3p	Vm	V3	O
încă	încă	Rgp	Rg	R	O
o_dată	o_dată	Mc-p-l	Mc	M	O
:	:	COLON	CO	COLON	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
integritatea	integritate	Ncfsry	Nc	NSRY	O
fizică	fizic	Afpfsrn	Af	ASN	O
a	al	Tsfs	Ts	TS	O
unor	un	Ti-po	Ti	TPO	O
documente	document	Ncfp-n	Nc	NPN	O
de	de	Spsa	Sp	S	O
mnare	mnare	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
importanță	importanță	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
trebuie	trebui	Vmip3	Vm	V3	O
să	să	Qs	Qs	QS	O
fie	fi	Vasp3	Va	VA3	O
apărată	apăra	Vmp--sf	Vm	VPSF	O
prin	prin	Spsa	Sp	S	O
această	acest	Dd3fsr---e	Dd	DMSR	O
lege	lege	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
și	și	Crssp	Cr	CR	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
din	din	Spsa	Sp	S	O
acest	acest	Dd3msr---e	Dd	DMSR	O
punct	punct	Ncms-n	Nc	NSN	O
de	de	Spsa	Sp	S	O
vedere	vedere	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
felul	fel	Ncmsry	Nc	NSRY	O
în	în	Spsa	Sp	S	O
care	care	Pw3--r	Pw	RELR	O
este	fi	Vaip3s	Va	VA3S	O
formulată	formula	Vmp--sf	Vm	VPSF	O
această	acest	Dd3fsr---e	Dd	DMSR	O
literă	literă	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
este	fi	Vmip3s	Vm	V3	O
absolut	absolut	Rgp	Rg	R	O
legitim	legitim	Afpms-n	Af	ASN	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
In	In	Yn	Yn	Y	O
același	același	Dd3msr---e	Dd	DMSR	O
timp	timp	Ncms-n	Nc	NSN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
să	să	Qs	Qs	QS	O
nu	nu	Qz	Qz	QZ	O
existe	exista	Vmsp3	Vm	V3	O
posibilitatea	posibilitate	Ncfsry	Nc	NSRY	O
ca	ca	Rc	Rc	RC	O
sub	sub	Spsa	Sp	S	O
pretextul	pretext	Ncmsry	Nc	NSRY	O
unei	un	Tifso	Ti	TSO	O
deteriorări	deteriorare	Ncfson	Nc	NSON	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
de_fapt	de_fapt	Rgp	Rg	R	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
să	să	Qs	Qs	QS	O
se	sine	Px3--a--------w	Px	PXA	O
îngrădească	îngrădi	Vmsp3	Vm	V3	O
accesul	acces	Ncmsry	Nc	NSRY	O
la	la	Spsa	Sp	S	O
anumite	anumit	Di3fp	Di	PI	O
documente	document	Ncfp-n	Nc	NPN	O
care	care	Pw3--r	Pw	RELR	O
sunt	fi	Vmip3p	Vm	V3	O
posibil	posibil	Rgp	Rg	R	O
de	de	Spsa	Sp	S	O
a	a	Qn	Qn	QN	O
fi	fi	Vanp	Va	VA	O
consultate	consulta	Vmp--pf	Vm	VPPF	O
și	și	Crssp	Cr	CR	O
a	avea	Va--3s	Va	VA3S	O
fi	fi	Vmnp	Vm	VN	O
sursă	sursă	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
de	de	Spsa	Sp	S	O
documentare	documentare	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
și	și	Crssp	Cr	CR	O
de	de	Spsa	Sp	S	O
evaluare	evaluare	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
a	al	Tsfs	Ts	TS	O
diferitelor	diferit	Afpfpoy	Af	APOY	O
lucruri	lucru	Ncfp-n	Nc	NPN	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Domnul	domn	Ncmsry	Nc	NSRY	O
Adrian	Adrian	Np	Np	NP	PER
Năstase	Năstase	Np	Np	NP	PER
:	:	COLON	CO	COLON	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Da	da	Rgp	Rg	R	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Ințeleg	Ințeleg	Np	Np	NP	O
că	că	Csssp	Cs	C	O
este_vorba	fi_vorba	Vmip3s	Vm	V3	O
de	de	Spsa	Sp	S	O
un	un	Timsr	Ti	TSR	O
amendament	amendament	Ncms-n	Nc	NSN	O
de	de	Spsa	Sp	S	O
fond	fond	Ncms-n	Nc	NSN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
care	care	Pw3--r	Pw	RELR	O
va	vrea	Va--3s	Va	VA3S	O
trebui	trebui	Vmnp	Vm	VN	O
să	să	Qs	Qs	QS	O
fie	fi	Vasp3	Va	VA3	O
examinat	examina	Vmp--sm	Vm	VPSM	O
din_nou	din_nou	Rgp	Rg	R	O
de_către	de_către	Spca	Sp	S	O
comisii	comisie	Ncfp-n	Nc	NPN	O
și	și	Crssp	Cr	CR	O
înțeleg	înțelege	Vmip1s	Vm	V1	O
că	că	Csssp	Cs	C	O
și	și	Crssp	Cr	CR	O
domnul	domn	Ncmsry	Nc	NSRY	O
profesor	profesor	Ncms-n	Nc	NSN	O
Zoner	Zoner	Np	Np	NP	PER
are	avea	Vmip3s	Vm	V3	O
observații	observație	Ncfp-n	Nc	NPN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
așa_că	așa_că	Cccsp	Cc	C	O
eu	eu	Pp1-sn--------s	Pp	PPSN	O
vă	tu	Pp2-pa--------w	Pp	PPPA	O
propun	propune	Vmip1s	Vm	V1	O
ca	ca	Rc	Rc	RC	O
această	acest	Dd3fsr---e	Dd	DMSR	O
problemă	problemă	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
să	să	Qs	Qs	QS	O
fie	fi	Vmsp3	Vm	V3	O
din_nou	din_nou	Rgp	Rg	R	O
discutată	discuta	Vmp--sf	Vm	VPSF	O
de_către	de_către	Spca	Sp	S	O
comisie	comisie	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
și	și	Crssp	Cr	CR	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
după_aceea	după_aceea	Rgp	Rg	R	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
să	să	Qs	Qs	QS	O
ne	eu	Pp1-pa--------w	Pp	PPPA	O
fie	fi	Vasp3	Va	VA3	O
prezentat	prezenta	Vmp--sm	Vm	VPSM	O
un	un	Timsr	Ti	TSR	O
nou	nou	Afpms-n	Af	ASN	O
punct	punct	Ncms-n	Nc	NSN	O
de	de	Spsa	Sp	S	O
vedere	vedere	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
din_partea	din_partea	Spcg	Sp	S	O
acestora	acesta	Pd3-po	Pd	DMPO	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Vă	tu	Pp2-pa--------w	Pp	PPPA	O
mulțumesc	mulțumi	Vmip1s	Vm	V1	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Trecem	trece	Vmip1p	Vm	V1	O
la	la	Spsa	Sp	S	O
următorul	următor	Afpmsry	Af	ASRY	O
punct	punct	Ncms-n	Nc	NSN	O
de_pe	de_pe	Spca	Sp	S	O
ordinea	ordine	Ncfsry	Nc	NSRY	O
de	de	Spsa	Sp	S	O
zi	zi	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Domnul	domn	Ncmsry	Nc	NSRY	O
Marțian	Marțian	Np	Np	NP	PER
Dan	Dan	Np	Np	NP	PER
(	(	LPAR	LP	LPAR	O
din	din	Spsa	Sp	S	O
sală	sală	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
)	)	RPAR	RP	RPAR	O
:	:	COLON	CO	COLON	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Păi	păi	I	I	I	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
nu	nu	Qz	Qz	QZ	O
am	avea	Va--1	Va	VA1	O
un	un	Timsr	Ti	TSR	O
răspuns	răspuns	Ncms-n	Nc	NSN	O
...	...	HELLIP	HE	HELLIP	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Domnul	domn	Ncmsry	Nc	NSRY	O
Adrian	Adrian	Np	Np	NP	PER
Năstase	Năstase	Np	Np	NP	PER
:	:	COLON	CO	COLON	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Următorul	următor	Afpmsry	Af	ASRY	O
punct	punct	Ncms-n	Nc	NSN	O
pe	pe	Spsa	Sp	S	O
ordinea	ordine	Ncfsry	Nc	NSRY	O
de	de	Spsa	Sp	S	O
zi	zi	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
este	fi	Vmip3s	Vm	V3	O
propunerea	propunere	Ncfsry	Nc	NSRY	O
legislativă	legislativ	Afpfsrn	Af	ASN	O
pentru	pentru	Spsa	Sp	S	O
modificarea	modificare	Ncfsry	Nc	NSRY	O
și	și	Crssp	Cr	CR	O
completarea	completare	Ncfsry	Nc	NSRY	O
Legii	lege	Ncfsoy	Nc	NSOY	O
nr	nr	Ncms-n	Nc	NSN	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
56	56	Mc-p-d	Mc	M	O
/	/	SLASH	SL	SLASH	O
1993	1993	Mc-p-d	Mc	M	TIME
a	al	Tsfs	Ts	TS	O
Curții	curte	Ncfsoy	Nc	NSOY	ORG
Supreme	suprem	Afpfson	Af	ASON	ORG
de	de	Spsa	Sp	S	ORG
Justiție	justiție	Ncfsrn	Nc	NSRN	ORG
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Domnul	domn	Ncmsry	Nc	NSRY	O
Mircea	Mircea	Np	Np	NP	PER
Ciumara	Ciumara	Np	Np	NP	PER
(	(	LPAR	LP	LPAR	O
din	din	Spsa	Sp	S	O
sală	sală	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
)	)	RPAR	RP	RPAR	O
:	:	COLON	CO	COLON	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Domnule	domn	Ncmsvy	Nc	NSVY	O
președinte	președinte	Ncms-n	Nc	NSN	O
!	!	EXCL	EX	EXCL	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Modificarea	modificare	Ncfsry	Nc	NSRY	O
s-	sine	Px3--a--y-----w	Px	PXA	O
a	avea	Va--3s	Va	VA3S	O
acceptat	accepta	Vmp--sm	Vm	VPSM	O
deja	deja	Rgp	Rg	R	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Nu	nu	Qz	Qz	QZ	O
putem	putea	Vmip1p	Vm	V1	O
să	să	Qs	Qs	QS	O
votăm	vota	Vmip1p	Vm	V1	O
acum	acum	Rgp	Rg	R	TIME
aceste	acest	Dd3fpr---e	Dd	DMPR	O
două	două	Mcfp-l	Mc	M	O
articole	articol	Ncfp-n	Nc	NPN	O
?	?	QUEST	QU	QUEST	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Domnul	domn	Ncmsry	Nc	NSRY	O
Adrian	Adrian	Np	Np	NP	PER
Năstase	Năstase	Np	Np	NP	PER
:	:	COLON	CO	COLON	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Domnule	domn	Ncmsvy	Nc	NSVY	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
Din	din	Spsa	Sp	S	O
punctul	punct	Ncmsry	Nc	NSRY	O
meu	meu	Ds1ms-s	Ds	PSS	O
de	de	Spsa	Sp	S	O
vedere	vedere	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
se	sine	Px3--a--------w	Px	PXA	O
poate	putea	Vmip3s	Vm	V3	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
dar	dar	Ccssp	Cc	C	O
eu	eu	Pp1-sn--------s	Pp	PPSN	O
am	avea	Va--1	Va	VA1	O
văzut	vedea	Vmp--sm	Vm	VPSM	O
un	un	Timsr	Ti	TSR	O
entuziasm	entuziasm	Ncms-n	Nc	NSN	O
deosebit	deosebit	Afpms-n	Af	ASN	O
pentru	pentru	Spsa	Sp	S	O
discutarea	discutare	Ncfsry	Nc	NSRY	O
lor	lui	Ds3---p	Ds	PS	O
și	și	Crssp	Cr	CR	O
l-	el	Pp3msa--y-----w	Pp	PPSA	O
am	avea	Va--1	Va	VA1	O
văzut	vedea	Vmp--sm	Vm	VPSM	O
și	și	Crssp	Cr	CR	O
pe	pe	Spsa	Sp	S	O
domnul	domn	Ncmsry	Nc	NSRY	O
deputat	deputat	Ncms-n	Nc	NSN	O
Rădulescu	Rădulescu	Np	Np	NP	PER
Zoner	Zoner	Np	Np	NP	PER
...	...	HELLIP	HE	HELLIP	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Domnul	domn	Ncmsry	Nc	NSRY	O
Mircea	Mircea	Np	Np	NP	PER
Ciumara	Ciumara	Np	Np	NP	PER
(	(	LPAR	LP	LPAR	O
din	din	Spsa	Sp	S	O
sală	sală	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
)	)	RPAR	RP	RPAR	O
:	:	COLON	CO	COLON	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Toată	tot	Di3fsr	Di	PI	O
lumea	lume	Ncfsry	Nc	NSRY	O
este_de_acord	fi_de_acord	Vmip3s	Vm	V3	O
...	...	HELLIP	HE	HELLIP	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Domnul	domn	Ncmsry	Nc	NSRY	O
Adrian	Adrian	Np	Np	NP	PER
Năstase	Năstase	Np	Np	NP	PER
:	:	COLON	CO	COLON	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Domnule	domn	Ncmsvy	Nc	NSVY	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
Eu	eu	Pp1-sn--------s	Pp	PPSN	O
eram	fi	Vaii1	Va	VA1	O
pregătit	pregăti	Vmp--sm	Vm	VPSM	O
să	să	Qs	Qs	QS	O
supun	supune	Vmip3p	Vm	V3	O
la	la	Spsa	Sp	S	O
vot	vot	Ncms-n	Nc	NSN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
dar	dar	Ccssp	Cc	C	O
dacă	dacă	Csssp	Cs	C	O
sunt	fi	Vmip3p	Vm	V3	O
probleme	problemă	Ncfp-n	Nc	NPN	O
importante	important	Afpfp-n	Af	APN	O
care	care	Pw3--r	Pw	RELR	O
trebuie	trebui	Vmip3	Vm	V3	O
să	să	Qs	Qs	QS	O
fie	fi	Vasp3	Va	VA3	O
rezolvate	rezolva	Vmp--pf	Vm	VPPF	O
...	...	HELLIP	HE	HELLIP	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Domnul	domn	Ncmsry	Nc	NSRY	O
Gemil	Gemil	Np	Np	NP	PER
Tasin	Tasin	Np	Np	NP	PER
:	:	COLON	CO	COLON	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Domnule	domn	Ncmsvy	Nc	NSVY	O
președinte	președinte	Ncms-n	Nc	NSN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
Vă	tu	Pp2-pa--------w	Pp	PPPA	O
mulțumim	mulțumi	Vmip1p	Vm	V1	O
pentru	pentru	Spsa	Sp	S	O
îngăduință	îngăduință	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Ca	ca	Rc	Rc	RC	O
să	să	Qs	Qs	QS	O
nu	nu	Qz	Qz	QZ	O
mai	mai	Rp	Rp	R	O
amânăm	amâna	Vmip1p	Vm	V1	O
prea	prea	Rp	Rp	R	O
mult	mult	Rgp	Rg	R	O
această	acest	Dd3fsr---e	Dd	DMSR	O
lege	lege	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
care	care	Pw3--r	Pw	RELR	O
este	fi	Vmip3s	Vm	V3	O
foarte	foarte	Rp	Rp	R	O
importantă	important	Afpfsrn	Af	ASN	O
nu	nu	Qz	Qz	QZ	O
numai	numai	Rgp	Rg	R	O
pentru	pentru	Spsa	Sp	S	O
știință	știință	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
ci	ci	Ccssp	Cc	C	O
și	și	Crssp	Cr	CR	O
pentru	pentru	Spsa	Sp	S	O
administrația	administrație	Ncfsry	Nc	NSRY	O
țării	țară	Ncfsoy	Nc	NSOY	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
am	avea	Va--1	Va	VA1	O
găsit	găsi	Vmp--sm	Vm	VPSM	O
o	un	Tifsr	Ti	TSR	O
soluție	soluție	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
la	la	Spsa	Sp	S	O
ceea_ce	ceea_ce	Pw3--r	Pw	RELR	O
a	avea	Va--3s	Va	VA3S	O
spus	spune	Vmp--sm	Vm	VPSM	O
domnul	domn	Ncmsry	Nc	NSRY	O
Marțian	Marțian	Np	Np	NP	PER
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
care	care	Pw3--r	Pw	RELR	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
într-adevăr	într-adevăr	Rgp	Rg	R	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
avea	avea	Vmnp	Vm	VN	O
dreptate	dreptate	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
punctul	punct	Ncmsry	Nc	NSRY	O
"	"	DBLQ	DB	DBLQ	O
c	c	Ncm--n	Nc	NN	O
"	"	DBLQ	DB	DBLQ	O
de_la	de_la	Spca	Sp	S	O
articolul	articol	Ncmsry	Nc	NSRY	O
22	22	Mc-p-d	Mc	M	O
să	să	Qs	Qs	QS	O
fie	fi	Vasp3	Va	VA3	O
completat	completa	Vmp--sm	Vm	VPSM	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
deci	deci	Ccssp	Cc	C	O
"	"	DBLQ	DB	DBLQ	O
...	...	HELLIP	HE	HELLIP	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
sunt	fi	Vmip3p	Vm	V3	O
într-	întru	Spsay	Sp	S	O
o	un	Tifsr	Ti	TSR	O
stare	stare	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
necorespunzătoare	necorespunzător	Afpf--n	Af	AN	O
de	de	Spsa	Sp	S	O
conservare	conservare	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
situație	situație	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
stabilită	stabili	Vmp--sf	Vm	VPSF	O
de	de	Spsa	Sp	S	O
comisia	comisie	Ncfsry	Nc	NSRY	ORG
de	de	Spsa	Sp	S	ORG
specialitate	specialitate	Ncfsrn	Nc	NSRN	ORG
"	"	DBLQ	DB	DBLQ	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
pentru_că	pentru_că	Cscsp	Cs	C	O
la	la	Spsa	Sp	S	O
nivelul	nivel	Ncmsry	Nc	NSRY	O
Direcției	direcție	Ncfsoy	Nc	NSOY	ORG
Generale	general	Afpfson	Af	ASON	ORG
a	al	Tsfs	Ts	TS	O
Arhivelor	arhivă	Ncfpoy	Nc	NPOY	O
Statului	stat	Ncmsoy	Nc	NSOY	O
există	exista	Vmis3s	Vm	V3	O
o	un	Tifsr	Ti	TSR	O
comisie	comisie	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
care	care	Pw3--r	Pw	RELR	O
analizează	analiza	Vmip3	Vm	V3	O
starea	stare	Ncfsry	Nc	NSRY	O
de	de	Spsa	Sp	S	O
conservare	conservare	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
a	al	Tsfs	Ts	TS	O
documentelor	document	Ncfpoy	Nc	NPOY	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Domnul	domn	Ncmsry	Nc	NSRY	O
Adrian	Adrian	Np	Np	NP	PER
Năstase	Năstase	Np	Np	NP	PER
:	:	COLON	CO	COLON	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Da	da	Rgp	Rg	R	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Vă	tu	Pp2-pa--------w	Pp	PPPA	O
mulțumesc	mulțumi	Vmip1s	Vm	V1	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Da	da	Rgp	Rg	R	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Domnule	domn	Ncmsvy	Nc	NSVY	O
profesor	profesor	Ncms-n	Nc	NSN	O
...	...	HELLIP	HE	HELLIP	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Domnul	domn	Ncmsry	Nc	NSRY	O
Șerban	Șerban	Np	Np	NP	PER
Rădulescu	Rădulescu	Np	Np	NP	PER
Zoner	Zoner	Np	Np	NP	PER
:	:	COLON	CO	COLON	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Vă	tu	Pp2-pa--------w	Pp	PPPA	O
mulțumesc	mulțumi	Vmip1s	Vm	V1	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Si	Si	Yn	Yn	Y	O
eu	eu	Pp1-sn--------s	Pp	PPSN	O
aș	avea	Va--1s	Va	VA1S	O
adăuga	adăuga	Vmnp	Vm	VN	O
:	:	COLON	CO	COLON	O
"	"	DBLQ	DB	DBLQ	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
...	...	HELLIP	HE	HELLIP	O
și	și	Crssp	Cr	CR	O
care	care	Pw3--r	Pw	RELR	O
va	vrea	Va--3s	Va	VA3S	O
face	face	Vmnp	Vm	VN	O
dovada	dovadă	Ncfsry	Nc	NSRY	O
prin	prin	Spsa	Sp	S	O
fotocopie	fotocopie	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
...	...	HELLIP	HE	HELLIP	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
pe	pe	Spsa	Sp	S	O
bază	bază	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
de	de	Spsa	Sp	S	O
fotocopie	fotocopie	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
"	"	DBLQ	DB	DBLQ	O
și	și	Crssp	Cr	CR	O
atunci	atunci	Rgp	Rg	R	O
nu	nu	Qz	Qz	QZ	O
mai	mai	Rp	Rp	R	O
există	exista	Vmis3s	Vm	V3	O
nici_un	nici_un	Dz3msr---e	Dz	PI	O
fel	fel	Ncms-n	Nc	NSN	O
de	de	Spsa	Sp	S	O
dubiu	dubiu	Ncms-n	Nc	NSN	O
și	și	Crssp	Cr	CR	O
totul	tot	Pi3msr	Pi	PI	O
este	fi	Vmip3s	Vm	V3	O
perfect	perfect	Rgs	Rg	R	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Da	da	Rgp	Rg	R	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Se	sine	Px3--a--------w	Px	PXA	O
face	face	Vmip3s	Vm	V3	O
o	un	Tifsr	Ti	TSR	O
fotocopie	fotocopie	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
după	după	Spsa	Sp	S	O
cele	acela	Pd3fpr	Pd	DMPR	O
care	care	Pw3--r	Pw	RELR	O
nu	nu	Qz	Qz	QZ	O
pot	putea	Vmip3p	Vm	V3	O
fi	fi	Vanp	Va	VA	O
date	da	Vmp--pf	Vm	VPPF	O
în	în	Spsa	Sp	S	O
cercetare	cercetare	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
datorită	datorită	Spsd	Sp	S	O
...	...	HELLIP	HE	HELLIP	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Domnul	domn	Ncmsry	Nc	NSRY	O
Gemil	Gemil	Np	Np	NP	PER
Tasin	Tasin	Np	Np	NP	PER
:	:	COLON	CO	COLON	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Dar	dar	Ccssp	Cc	C	O
lumina	lumină	Ncfsry	Nc	NSRY	O
le	el	Pp3fpa--------w	Pp	PPPA	O
strică	strica	Vmis3s	Vm	V3	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
domnule	domn	Ncmsvy	Nc	NSVY	O
deputat	deputat	Ncms-n	Nc	NSN	O
!	!	EXCL	EX	EXCL	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Domnul	domn	Ncmsry	Nc	NSRY	O
Șerban	Șerban	Np	Np	NP	PER
Rădulescu	Rădulescu	Np	Np	NP	PER
Zoner	Zoner	Np	Np	NP	PER
:	:	COLON	CO	COLON	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Mă	eu	Pp1-sa--------w	Pp	PPSA	O
rog	ruga	Vmip1s	Vm	V1	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
atunci	atunci	Rgp	Rg	R	O
unele	unul	Pi3fpr	Pi	PI	O
nu	nu	Qz	Qz	QZ	O
vor	vrea	Va--3p	Va	VA3P	O
mai	mai	Rp	Rp	R	O
fi	fi	Vanp	Va	VA	O
văzute	vedea	Vmp--pf	Vm	VPPF	O
niciodată	niciodată	Rz	Rz	R	TIME
...	...	HELLIP	HE	HELLIP	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
decât	decât	Rc	Rc	RC	O
de	de	Spsa	Sp	S	O
cei	acela	Pd3mpr	Pd	DMPR	O
cărora	care	Pw3-po	Pw	RELO	O
le	el	Pp3-pd--------w	Pp	PPPD	O
dă	da	Vmip3s	Vm	V3	O
șeful	șef	Ncmsry	Nc	NSRY	O
instituției	instituție	Ncfsoy	Nc	NSOY	O
aprobare	aprobare	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
...	...	HELLIP	HE	HELLIP	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Să	să	Qs	Qs	QS	O
fim	fi	Vmsp1p	Vm	V1	O
drepți	drept	Afpmp-n	Af	APN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
nu	nu	Qz	Qz	QZ	O
?	?	QUEST	QU	QUEST	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Noi	eu	Pp1-pr--------s	Pp	PPPR	O
am	avea	Va--1	Va	VA1	O
văzut	vedea	Vmp--sm	Vm	VPSM	O
unele	un	Di3fpr---e	Di	PI	O
documente	document	Ncfp-n	Nc	NPN	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
care	care	Pw3--r	Pw	RELR	O
erau	fi	Vaii3p	Va	VA3P	O
rupte	rupe	Vmp--pf	Vm	VPPF	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
și	și	Crssp	Cr	CR	O
care	care	Pw3--r	Pw	RELR	O
continuau	continua	Vmii3p	Vm	V3	O
să	să	Qs	Qs	QS	O
se	sine	Px3--a--------w	Px	PXA	O
rupă	rupe	Vmsp3	Vm	V3	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
dar	dar	Ccssp	Cc	C	O
care	care	Pw3--r	Pw	RELR	O
erau	fi	Vaii3p	Va	VA3P	O
date	da	Vmp--pf	Vm	VPPF	O
totuși	totuși	Rgp	Rg	R	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
hai	hai	I	I	I	O
să	să	Qs	Qs	QS	O
zic	zice	Vmip1s	Vm	V1	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
nouă	nouă	Mc-p-l	Mc	M	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
care	care	Pw3--r	Pw	RELR	O
eram	fi	Vmii1	Vm	V1	O
specialiști	specialist	Ncmp-n	Nc	NPN	O
și	și	Crssp	Cr	CR	O
la	la	Spsa	Sp	S	O
alții	altul	Pi3mpr	Pi	PI	O
nu	nu	Qz	Qz	QZ	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
pe_când	pe_când	Cscsp	Cs	C	O
așa	așa	Rgp	Rg	R	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
se	sine	Px3--a--------w	Px	PXA	O
face	face	Vmip3s	Vm	V3	O
dovada	dovadă	Ncfsry	Nc	NSRY	O
,	,	COMMA	CO	COMMA	O
se	sine	Px3--a--------w	Px	PXA	O
face	face	Vmip3s	Vm	V3	O
o	un	Tifsr	Ti	TSR	O
singură	singur	Afpfsrn	Af	ASN	O
fotocopie	fotocopie	Ncfsrn	Nc	NSRN	O
și	și	Crssp	Cr	CR	O
am	avea	Va--1	Va	VA1	O
terminat	termina	Vmp--sm	Vm	VPSM	O
povestea	poveste	Ncfsry	Nc	NSRY	O
.	.	PERIOD	PE	PERIOD	O
</s>	</s>	</s>	</s>	</s>	O
<s>	<s>	<s>	<s>	<s>	O
Vă	tu	Pp2-pa--------w	Pp	PPPA	O
mulțumesc	mulțumi	Vmip1s	Vm	V1	O
